msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-11-03 18:50+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-11-24 16:37+0000\n"
"Last-Translator: Nickel <psb3421@naver.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: ko\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.1.1\n"

msgctxt "h00010f77gdae2g459eg9e30g36892aea6b2d"
msgid "<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">Movement Speed</LSTag>: [1]/[2]"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"MovementSpeed\">이동 속도</LSTag>: [1]/[2]"

msgctxt "h016d1351g90ceg493agb176gb2cdffe2ca1e"
msgid "The weight of an entire item stack."
msgstr "아이템 더미 전체의 무게."

msgctxt "h0172003bg3d9cg492bga07cg55c4db8606a8"
msgid "Staff"
msgstr "지팡이"

msgctxt "h01857bc3g1199g4498g840ag1892ba265452"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Cold sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Cold sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Cold sources."
msgstr ""
"저항: 냉기 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 냉기 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 냉기 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h01e9fda1ge9cfg4dc0gb66dgab6c85a554a8"
msgid "Can't cast spells - not Proficient with equipped gloves."
msgstr "주문 시전 불가 - 숙련되지 않은 장갑 착용."

msgctxt "h0204e020gf105g4503g9ad9geed3cef637cf"
msgid "Source Point(s)"
msgstr "근원 포인트"

msgctxt "h023d6f04gf3ecg4d9fg9f2cgfc2e9cf71bd7"
msgid ""
"Your edition grants you access to this dice design - blue as the behirs of "
"Chultan hillocks. "
msgstr "보유한 에디션에 의해 이 주사위를 사용할 수 있습니다. 출트 언덕의 베히어처럼 푸른색입니다. "

msgctxt "h0276f70fg4105g4af7gb798g2ab9fe39b52c"
msgid "UI refresh page"
msgstr "UI 새로고침"

msgctxt "h0298fdfcga5abg4608g9ad0gec9c99107c31"
msgid ""
"The application failed to create the rendering device. Please make sure you "
"meet the minimum specifications! (DX11 compatible GPU with the latest "
"drivers installed)"
msgstr ""
"응용 프로그램이 렌더링 장치를 만들지 못했습니다. 최소 사양을 충족하는지 확인하세요! (최신 드라이버가 설치된 DX11 호환 GPU)"

msgctxt "h029aa60cg29adg4edfg9747g99edab196e15"
msgid "Telemetry Start"
msgstr "원격 측정 시작"

msgctxt "h033b1adbgc977g4d9fg8168g5fadcd6fd9f5"
msgid "Necrotic Damage"
msgstr "괴저 피해"

#, fuzzy
msgctxt "h03451989gfa3ag4926g8a8bg0e9929d552cd"
msgid "All"
msgstr "모두"

msgctxt "h03542553g18f8g4ea2gb491g20156d1450b5"
msgid "Move Character Right"
msgstr "오른쪽으로 캐릭터 이동"

msgctxt "h038be59fg7a26g4218g897agc30c49fadc69"
msgid "Aura of Possibility"
msgstr "가능성의 아우라"

msgctxt "h04248accg2cc5g4798g9d22g1de1e1846b54"
msgid ""
"Restores up to [1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> based on "
"damage dealt."
msgstr "피해량에 따라 [1] [LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag]을 회복합니다."

msgctxt "h044e0825gaa28g4897g900eg1a826699c4c3"
msgid "Saving Throw against [1]."
msgstr "[1]에 대한 내성 굴림."

msgctxt "h0455b0d0g199ag40dbgb6dcg1c69922e4e47"
msgid "Party Management Toggle"
msgstr "파티 관리 토글"

msgctxt "h0467fa17g42aag4e55gbba3ga49c46178161"
msgid "FreeCamera Rotate Controller Right"
msgstr "프리카메라 컨트롤러 오른쪽"

msgctxt "h04685fd1g024ag4641gaed6g0ffb2d0ff103"
msgid "Unique"
msgstr "특별"

msgctxt "h04b38c1fg7653g45f3gb118g264a64d3bd55"
msgid "Can't cast spells - not Proficient with equipped helmet."
msgstr "주문 시전 불가 - 착용한 투구에 숙련도가 없음."

msgctxt "h051ab5fagacfdg4e0eg827dg8ebc859a8100"
msgid "Object identified by [1]"
msgstr "[1]로 식별된 개체"

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_1"
msgid "Slashing damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 베기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_10"
msgid "Psychic damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 정신 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_11"
msgid "Poison damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 독성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_12"
msgid "Radiant damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 광휘 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_13"
msgid "Force damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 역장 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_14"
msgid "Weapon damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 무기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_15"
msgid "Spell damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 주문 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_16"
msgid "Healing damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 치유 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_2"
msgid "Piercing damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 찌르기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_3"
msgid ""
"Bludgeoning damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 부수기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_4"
msgid "Acid damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 산성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_5"
msgid "Thunder damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 천둥 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_6"
msgid "Necrotic damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 괴저 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_7"
msgid "Fire damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 화염 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_8"
msgid ""
"Lightning damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 번개 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05322b79g00ecg45c6gbbe0g691acc45fe63_9"
msgid "Cold damage against this entity from non-magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 비마법 공격의 냉기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h05911db8g9d1cg4286gb729gbe466568d645"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_1"
msgid "Slashing Vulnerability"
msgstr "베기 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_10"
msgid "Psychic Vulnerability"
msgstr "정신 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_11"
msgid "Poison Vulnerability"
msgstr "독성 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_12"
msgid "Radiant Vulnerability"
msgstr "광휘 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_13"
msgid "Force Vulnerability"
msgstr "역장 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_14"
msgid "Weapon Vulnerability"
msgstr "무기 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_15"
msgid "Spell Vulnerability"
msgstr "주문 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_16"
msgid "Healing Vulnerability"
msgstr "치유 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_2"
msgid "Piercing Vulnerability"
msgstr "찌르기 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_3"
msgid "Bludgeoning Vulnerability"
msgstr "부수기 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_4"
msgid "Acid Vulnerability"
msgstr "산성 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_5"
msgid "Thunder Vulnerability"
msgstr "천둥 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_6"
msgid "Necrotic Vulnerability"
msgstr "괴저 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_7"
msgid "Fire Vulnerability"
msgstr "화염 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_8"
msgid "Lightning Vulnerability"
msgstr "번개 취약"

msgctxt "h060ad079g2abdg43d8g9873gbb5fc58ba0e0_9"
msgid "Cold Vulnerability"
msgstr "냉기 취약"

msgctxt "h0631f9fega065g4dd8gb252g10c7e39f4de7"
msgid "Formsculpt: Tressym "
msgstr ""

msgctxt "h063cab23g03a4g4edcga3dagc48f8bd4343a"
msgid ""
"Rearrange a creature's very being into the image of Gale's darling pet. "
msgstr ""

msgctxt "h068128edgd776g4cafg810dgaad640a97e71"
msgid "Hold To End Turn"
msgstr "턴 종료까지 대기"

msgctxt "h068ccc3egfa66g4c5cg99cag82138f62bffc"
msgid "Command"
msgstr "명령"

msgctxt "h06d0fd34g04b9g4e55g9e21g07a0aafa388d"
msgid "Force kill app"
msgstr "강제 살해 앱"

msgctxt "h07178f29gb1b1g4ba5g8442g9710d2686b47"
msgid "That object doesn't fit in an inventory!"
msgstr "해당 개체는 인벤토리에 들어가지 않습니다!"

msgctxt "h07490844g9830g473dgb06ag502352d839ee"
msgid "Master Unlock"
msgstr "잠금 해제 마스터"

msgctxt "h076855d5g89b1g485agb1feg460fc213dcea"
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

msgctxt "h0770f144gaafcg4527gbd9eg9cb9d8b3a212"
msgid ""
"How this companion feels towards you. \n"
"\n"
"Doing or saying things the companion approves of increases their approval, "
"while doing and saying things they dislike decreases approval."
msgstr ""
"이 동료가 여러분을 어떻게 생각하는가. \n"
"\n"
"동료가 인정하는 행동이나 말을 하면 호감도가 증가하고, 싫어하는 행동이나 말을 하면 호감도가 감소합니다."

msgctxt "h07aaca85g63dbg4e60g88a2g0590077ea7e2"
msgid "Tooltips"
msgstr "툴팁"

msgctxt "h07f3c0d7gc4e4g4df7g9a5ega9bce9d206c1"
msgid "Adjust the opacity of the overhead text background."
msgstr "캐릭터 머리 위 텍스트 배경의 투명도를 조절합니다."

msgctxt "h07fb4db7g7ed2g404fg8650gce67ad1172d8"
msgid "Target's Lockpicking Difficulty Class"
msgstr "대상의 자물쇠 따기 난이도"

msgctxt "h08747e60g36d0g4abfg94a1g6cff46d60fd8"
msgid "Removes"
msgstr "제거"

msgctxt "h08b6df04g2722g40dbgb2a8ge27eab04ae35"
msgid "Move Map"
msgstr "지도 이동"

msgctxt "h08e1d767g6a07g4545ga409g90a35598e906"
msgid "UI Scroll Tooltip Up"
msgstr "UI 스크롤 툴팁 위로"

msgctxt "h094bf655g186ag463eg9592g52cfb47da8d1"
msgid "Left Stick Sensitivity"
msgstr ""

msgctxt "h095391e4g90e3g442ag9967g89a0c38413f7"
msgid "Hello! Let's play the game."
msgstr "안녕하신가! 게임을 시작 해 보자고."

msgctxt "h0964a922gab85g403fgac20g2cf7458dbed3"
msgid "Toggle Panel / Overview"
msgstr "패널 / 개요 토글"

msgctxt "h09b547ecgece1g477dga88dgfd31d33ecde6"
msgid "from <LSTag Tooltip=\"Ability\">Ability</LSTag>"
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Ability\">능력치</LSTag>에서"

msgctxt "h09d00ab3g7edbg4569ga4d7gf37b9b7b04cb"
msgid "Divine"
msgstr "신성"

msgctxt "h09d5ceedgb172g4a43ga408g5cd29d97f9e2"
msgid "Character is unable to run."
msgstr "캐릭터를 실행할 수 없습니다."

msgctxt "h0a000eaeg3187g485bg996agf8db6a9f6ce9"
msgid "Alters the overall quality of lighting."
msgstr "전반적인 조명 품질을 변경합니다."

msgctxt "h0a23a659g6811g450fg8a78g56ea4f48bb51"
msgid "Removes"
msgstr "제거"

msgctxt "h0a44d603gdb05g4403ga45dg27e082466465"
msgid "An experience closer to the tabletop version."
msgstr "테이블탑 버전에 더 가까운 경험."

msgctxt "h0a8b4e14g231ag4392gb8ecg8f28195ec8c0"
msgid "Prev Object"
msgstr "이전 개체"

msgctxt "h0a939fc7ga656g4b0bgb998ge8da0da6f86d"
msgid "New Map"
msgstr "새 지도"

msgctxt "h0ab1b8f7g6558g455fg9da0g7d17c5771551"
msgid "Decrease surface brush"
msgstr "표면 브러쉬 축소"

msgctxt "h0accb376gb87dg416agb4ebgb727996a095a"
msgid "Open Direct Connect Panel"
msgstr "직접 연결 패널 열기"

msgctxt "h0afc5f84g00d8g4011g97c3g0a2a43e040f7"
msgid "Decrease FreeCamera Rotation Speed"
msgstr "프리카메라 회전 속도 감소"

msgctxt "h0b1d5d3eg10d8g4f2agbc94g813c04283674"
msgid "Balanced"
msgstr "균형"

msgctxt "h0b39b9eagb792g42d1g9ea3g55a38bc66057"
msgid "Completed Trigger"
msgstr "완료된 트리거"

msgctxt "h0b5001e4gd096g449eg8cabg8168f8745c55"
msgid "Completed Trigger"
msgstr "완료된 트리거"

msgctxt "h0b55e55fg0b1dg4c92g899egca5204be3932"
msgid "Immunity to [1]\n"
msgstr "[1]에 대한 면역\n"

msgctxt "h0b75182dg6b7bg4ffdga850g96fcab700eaf"
msgid "Magical [1]"
msgstr "마법 [1]"

msgctxt "h0c734573g5e16g4dc8g9af3g8cefde99422f"
msgid "Melee Damage: <LSTag Type=\"Damage\">[1]</LSTag>"
msgstr "근접 피해: <LSTag Type=\"Damage\">[1]</LSTag>"

msgctxt "h0caaedadg4d07g4378g9cd1ge13fee7703e7"
msgid "Disarm Trap"
msgstr "함정 해제"

msgctxt "h0cbc46c7g8e78g4674gaa91gc32ddda0593c"
msgid "Inspiration Gained:"
msgstr "고양감 획득:"

msgctxt "h0ce87b14g60d6g4926g8e02gc284a85c83c3"
msgid ""
"Mere mortals whisper petitions to the newly divine Gale Dekarios as The Once-"
"Wizard, High Aspirant, The Lord of Zeal - but none have yet been granted an "
"audience with the God of Ambition. Until tonight, that is. "
msgstr ""

msgctxt "h0d02dd0agba4fg4153ga1bbgf66098336641"
msgid "Immune to [1]"
msgstr "[1] 면역"

msgctxt "h0d110711g9de8g4803ga322g2b76ae2f0637"
msgid "Poison Damage"
msgstr "독성 피해"

msgctxt "h0d454e73gfc25g48f3g8d1ag3f95599140b4"
msgid "Motion blur"
msgstr "모션 블러"

msgctxt "h0d4ef81cg2a1dg473dgb329g7f1ea5f3dbc2"
msgid "Game Master Mode"
msgstr "GM 모드"

msgctxt "h0d686e4eg53adg49e8ga156g2e12c2fb828d"
msgid "Customise"
msgstr "변경"

msgctxt "h0db2dca8g05e6g448cga12ag87f170a5bef9"
msgid "Monk Weapon"
msgstr "몽크 무기"

#, fuzzy
msgctxt "h0e052be3g574dg4e43gbdb5g70780d73cee7"
msgid "Reticule Soft Snap"
msgstr "레티클 부드럽게 스냅"

msgctxt "h0e19cd91gf5e4g4937g8696g83f15e719dd9"
msgid "Non-Teleportable"
msgstr "순간이동 불가능"

msgctxt "h0e38a42fg44dfg491dg8387g6d582a3cacf9"
msgid "Bow"
msgstr "활"

msgctxt "h0e44c36bg6033g41e8ga014ge077ca7e198c"
msgid "Borderless Window"
msgstr "테두리 없는 창 모드"

msgctxt "h0ea3fe52g1145g44e6g8c5bg944550fe822c"
msgid "Apply default"
msgstr "기본값 적용"

#, fuzzy
msgctxt "h0ea4d07agd31cg4596g9103gdd6132044742"
msgid "Airborne"
msgstr "공중"

msgctxt "h0f832d6ag2807g46c6gb072g4e1bbd0b2424"
msgid "Next Object"
msgstr "새 개체"

msgctxt "h0fa4314ag3111g4d8eg9a12ga964001fe370"
msgid "+1 Source Point"
msgstr "+1 근원 포인트"

msgctxt "h0fb2b491gd589g440fgbe12gaa09f3d697b4"
msgid "Switch between Debug parties"
msgstr "디버그 파티 전환"

msgctxt "h101c1c85g3392g4dadg8048ga38884e63c01"
msgid "Master Lock"
msgstr "전문가 자물쇠"

msgctxt "h10fd9484g2096g46e6g9ec9g751d5fed0e45"
msgid "Psychic Damage"
msgstr "정신 피해"

msgctxt "h111cc4d7g775ag4441g915bg8a7bd3c5333c"
msgid "Rotate Character Left"
msgstr "캐릭터 왼쪽으로 회전"

#, fuzzy
msgctxt "h11391777g962ag405ag8cd5g4e94771eb4f8"
msgid "Hide Party View"
msgstr "파티 인벤토리 숨기기"

msgctxt "h117bf027g215fg48b6ga58egda83ed7572ff"
msgid "Force Splitscreen"
msgstr "화면 강제 분할"

msgctxt "h11a62966g9901g40bdg839dgcc6e9554d491"
msgid "Camera"
msgstr "카메라"

msgctxt "h11c016c1g62a6g4e34g852dg9cc43da69d57"
msgid "Repair"
msgstr "복구"

msgctxt "h12a0749egd5deg4f22gbcaeg66207bcbaa4c"
msgid "UI Map Zoom Out"
msgstr "UI 지도 축소"

msgctxt "h12ae3a53gbbf7g4e75g968bgd34a977df047"
msgid "[1]/[2] targets"
msgstr "[1]/[2] 대상"

msgctxt "h12ec908ag39afg40b0g91bag1815b5a060e0"
msgid "Linear"
msgstr "선"

msgctxt "h1334690dg3acdg44e1ga385g44a5d7305b98"
msgid "Crit Chance"
msgstr "치명타 확률"

msgctxt "h13a0a5e4g84dfg41dbgab12ga176fa765022"
msgid "Unknown player"
msgstr "알 수 없는 플레이어"

msgctxt "h13b11063g3eedg4112g828agd5ecfd9c5f7c"
msgid "Base Armour Class"
msgstr "기본 방어도"

msgctxt "h13c8454aga02eg491ag8cd2g6713a62a98ee"
msgid "Custom ruleset"
msgstr "사용자 지정 규칙 모음"

msgctxt "h141a0526gb982g4321gb44bg0a1dae9c86cd"
msgid "New"
msgstr "새 프로필"

msgctxt "h147c2861g5984g4102g937dgddbceb2f8307"
msgid "Spawn"
msgstr "스폰"

msgctxt "h14dec5c1g0fa6g4abag8219gba6727c227d8"
msgid "Unsheathe"
msgstr "무기 넣기"

msgctxt "h15953507ge1fdg485dgb94eg835a98bc9ec8"
msgid "Character Creation Zoom in"
msgstr "캐릭터 생성 확대"

msgctxt "h15c1d20cg87cag4c0egb74agbfb43ade0541"
msgid "Invite"
msgstr "초대"

msgctxt "h15d1a799gc3b7g4818gb24eg85ba320af714"
msgid "APRecovery"
msgstr "AP 복원"

msgctxt "h15e32d39g32eeg42dfg8c1eg0a4764f21cce"
msgid "Manage"
msgstr "관리"

msgctxt "h15edbf60gccc2g4713gb0e3ge8c02f720c16"
msgid ""
"Bane, the god of tyranny, believes himself to be the rightful ruler of every "
"plane. His worshippers wield fear as a weapon, seeking to conquer all others "
"in their path."
msgstr ""
"베인, 폭정의 신, 스스로 모든 차원의 정당한 지배자라 믿는 자. 그의 추종자들은 공포를 무기 삼아 앞길을 가로막는 모든 존재를 정복하려 "
"합니다."

msgctxt "h163622d2g9b31g4f02gbc4cgd4504e62f4df"
msgid "Objects render shadows."
msgstr "개체 그림자 렌더링."

msgctxt "h166b620agbc22g4433g8b62g5441e7e89c87"
msgid "Main"
msgstr "주요"

msgctxt "h16c9b696g08fbg47cagb3ceg9400ed6a333b"
msgid "Presentation mode"
msgstr "프레젠테이션 모드"

msgctxt "h1709568fgc541g4081gb9b1gf7e7778b5cda"
msgid "Opens locks."
msgstr "잠금 해제."

msgctxt "h17a906aeg8f00g4f9dga784g93b8e4ad26b2"
msgid "One-Handed Mace"
msgstr "한 손 메이스"

msgctxt "h17c4719cg9746g4ccegb681gcc722b3309a5"
msgid "You cannot save while someone is performing a dice roll."
msgstr "다른 사람이 주사위를 굴리는 동안에는 저장할 수 없습니다."

msgctxt "h17d7ddccg1b46g4342g8b5eg98094c4e9a66"
msgid "Equip"
msgstr "장비"

msgctxt "h181379c5gd260g4414gb53dgbda1067cd1b4"
msgid "Wisdom Skill"
msgstr "지혜 기술"

msgctxt "h1823215bgb61fg48e9g8982g4704ed9c05ae"
msgid "Creates a [2]m [1] surface at the location of your target(s)"
msgstr "대상 위치에 [2]m [1] 지면 생성"

msgctxt "h184ef502g99e1g4489g88cag24e5c7b68de9"
msgid "MessageBox Accept"
msgstr "메시지 창 수락"

msgctxt "h185b7884g3cddg4329g8061gae91ccfcb4aa"
msgid "Metamagic Features"
msgstr "메타매직 요소"

msgctxt "h18697893ge61bg41b4gb653gd67e379b240d"
msgid "Charisma Skill"
msgstr "매력 기술"

msgctxt "h18700686gb3fdg4451ga09bgdd14ccdad587"
msgid "Vitality Max"
msgstr "활력 최대"

msgctxt "h18e671dfg042fg4653gaf9fg05406318e569"
msgid "Filter by"
msgstr "필터 기준"

msgctxt "h1920d538g5572g4cf1g9473g213c48de26a6"
msgid "Bonus Action"
msgstr "추가 행동"

msgctxt "h194329edgd348g46eagad00gd185ec228296"
msgid "Enter or exit sneak mode."
msgstr "은신 상태로 돌입하거나 해제합니다."

msgctxt "h19c905a4g8058g4bc9gaaf6gfd89d3f5376d"
msgid "Movement Speed"
msgstr "이동 속도"

msgctxt "h19d0ff4bgd4d3g4d93gbcdaga7e6a1b1f125"
msgid "Options"
msgstr "옵션"

msgctxt "h1a09bd06g6b1dg412fgaad1ge95ce0632c91"
msgid "Send feedback"
msgstr "피드백 보내기"

msgctxt "h1a1d75b2g52d8g4d8ag9b7fgbe9e20340f28"
msgid "Renders your target unconscious."
msgstr "대상을 무의식 상태로 만듭니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_1"
msgid "Slashing damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 베기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_10"
msgid "Psychic damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 정신 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_11"
msgid "Poison damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 독성 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_12"
msgid "Radiant damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 광휘 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_13"
msgid "Force damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 역장 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_14"
msgid "Weapon damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 무기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_15"
msgid "Spell damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 주문 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_16"
msgid "Healing damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 치유 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_2"
msgid "Piercing damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 찌르기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_3"
msgid "Bludgeoning damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 부수기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_4"
msgid "Acid damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 산성 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_5"
msgid "Thunder damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 천둥 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_6"
msgid "Necrotic damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 괴저 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_7"
msgid "Fire damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 화염 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_8"
msgid "Lightning damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 번개 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a4566fcgb2a0g403bg8290ga38efbb04b46_9"
msgid "Cold damage against this entity is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 냉기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h1a459279ge381g42e3g8723g801b168c3940"
msgid "Bonus Action"
msgstr "추가 행동"

msgctxt "h1aa27fa7g8f6bg44f1g8261ga29f6d60393e"
msgid "Offline"
msgstr "오프라인"

msgctxt "h1ab43063g90c0g4ea3ga848g501f7f827a94"
msgid "New Vignette"
msgstr "새 삽화"

msgctxt "h1ab54807g2f00g4eb3g91b7g27559060caa4"
msgid ""
"Adjust the sensitivity of the left stick. This will affect the movement of "
"the cursor in places such as the map or during battle."
msgstr ""

msgctxt "h1aca489dg4fdeg4bb1g9b2bg982281ae2864"
msgid "Maximum AP"
msgstr "최대 AP"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_1"
msgid "Slashing Resistance"
msgstr "베기 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_10"
msgid "Psychic Resistance"
msgstr "정신 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_11"
msgid "Poison Resistance"
msgstr "독성 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_12"
msgid "Radiant Resistance"
msgstr "광휘 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_13"
msgid "Force Resistance"
msgstr "역장 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_14"
msgid "Weapon Resistance"
msgstr "무기 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_15"
msgid "Spell Resistance"
msgstr "주문 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_16"
msgid "Healing Resistance"
msgstr "치유 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_2"
msgid "Piercing Resistance"
msgstr "찌르기 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_3"
msgid "Bludgeoning Resistance"
msgstr "부수기 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_4"
msgid "Acid Resistance"
msgstr "산성 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_5"
msgid "Thunder Resistance"
msgstr "천둥 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_6"
msgid "Necrotic Resistance"
msgstr "괴저 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_7"
msgid "Fire Resistance"
msgstr "화염 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_8"
msgid "Lightning Resistance"
msgstr "번개 저항"

msgctxt "h1acad36eg1d2ag46c5g9b98g906b8a17bb70_9"
msgid "Cold Resistance"
msgstr "냉기 저항"

msgctxt "h1adf0bd5g52edg410cg9916ga084713030cf"
msgid "No Shillelagh compatible weapon equipped"
msgstr "마력곤봉 호환 무기 장착 불가"

msgctxt "h1afb2ea1g6a3cg4766ga6dcg4f48d5aa0e79"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "h1b2509d1g9eb4g4c41gaf46g679922b60cb1"
msgid "Dwarf"
msgstr ""

msgctxt "h1bc39dd5g671cg4600g8fedg8f698b096f0d"
msgid ""
"Local co-op is only supported when using controllers. You can change the "
"input device in the main menu options menu"
msgstr "로컬 멀티플레이는 컨트롤러를 사용할 때만 지원됩니다. 메인 메뉴의 설정 메뉴에서 입력 장치를 변경할 수 있습니다."

msgctxt "h1c5a7bd4g93c5g4786g8f25g5b4885320985"
msgid "Restores [1] per turn."
msgstr "턴당 [1] 회복."

msgctxt "h1c69b22fg7566g4e12gb77egef83a81683eb"
msgid "Player left!"
msgstr "플레이어 떠남!"

msgctxt "h1d1bdf3fg9f05g4031g8b97g818fe28876bf"
msgid "Another Player Is Joining"
msgstr "다른 플레이어가 참여 중"

msgctxt "h1d2322c4g5f88g4d79g8724gf217993301e4"
msgid "Session Management"
msgstr "세션 관리"

msgctxt "h1d8ce1dfg83e3g4930g87eag6caa149c8f57"
msgid ""
"Prepare spells from your list of known spells. Spells must be prepared "
"before they can be used."
msgstr "당신이 알고 있는 주문 목록으로부터 주문을 준비해 둡니다. 주문은 사용하려면 반드시 미리 준비해 둬야 합니다."

msgctxt "h1e1b19ffgb85dg4765g9491g35135fd3e145"
msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgctxt "h1e4e963ag9173g4e5ega1ffgb5585d461ab3"
msgid ""
"Changing game modes may result in loss of progress if you haven't saved your "
"game. Are you sure you want to continue? "
msgstr "게임을 저장하지 않은 채 게임 모드를 변경하면 진행 상황을 잃을 수 있습니다. 계속하시겠습니까? "

msgctxt "h1e6dc331g10a6g4928g8542gff542aceb610"
msgid "A tough campaign emphasising strategic combat."
msgstr "전략적 전투를 중점으로 한 어려운 캠페인."

msgctxt "h1e772f30gd403g4e5egb399g14ccf5aff855"
msgid "[1] doesn't need to be repaired"
msgstr "[1] 수리 필요 없음"

msgctxt "h1ec7aafag1d13g46d1g9217g3a4254523179"
msgid "[1]% chance to douse burning surfaces."
msgstr "[1]% 확률로 불타는 표면을 적십니다."

msgctxt "h1f2aff9fg778bg42c7gb889g1d22cf8ff229"
msgid "A narrative experience placing story before combat."
msgstr "전투보다 이야기를 우선하는 스토리 중심 경험."

msgctxt "h1fe97591g5095g4156g9c7dg5335f491d367"
msgid "AI"
msgstr "AI"

msgctxt "h20153f3fgbdd3g488fg9edfgc3ea58c19e9c"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "h207e0361gbd89g42c6g98cegee683547f0d6"
msgid "Behir Blue"
msgstr "비히르 블루"

msgctxt "h2134d800gfd8eg47d2gb4f7g2cf74f79fc30"
msgid "Source"
msgstr "근원"

msgctxt "h2148aec3g7477g489bg91d8g5d21686141e4"
msgid "Electrified"
msgstr "대전됨"

msgctxt "h217eb833gaf25g43b5g926fg333a58772ce3"
msgid "Slowdown FreeCamera speed"
msgstr "프리카메라 속도 줄이기"

msgctxt "h2258e306g0523g4a55g843egcce02466ce92"
msgid "Ranged Attack"
msgstr "원거리 공격"

msgctxt "h228d08dcg6917g4bd0g8ed4gcbe82a5eea80"
msgid "A tough campaign emphasising strategic combat."
msgstr "전략적 전투를 중점으로 한 어려운 캠페인."

msgctxt "h22a61fd3g9785g45d6g9befg38773d4285ad"
msgid ""
"Client disconnected from server - someone in your party has travelled to a "
"different world region while you were in Character Creation."
msgstr ""

msgctxt "h22c5cfa1gb893g4a98g9399gfe4337de4a8f"
msgid "Xbox"
msgstr "엑스박스"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_0"
msgid "None"
msgstr "없음"

#, fuzzy
msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_1"
msgid "Commons"
msgstr "공용"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_2"
msgid "Grenades"
msgstr "수류탄"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_3"
msgid "Arrows"
msgstr "화살"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_4"
msgid "Scrolls"
msgstr "두루마리"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_5"
msgid "Potions"
msgstr "물약"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_6"
msgid "Throwables"
msgstr "던지기 가능"

msgctxt "h22ee5330gdd69g459bg9deag372ce1c31127_7"
msgid "Consumables"
msgstr "소모품"

msgctxt "h233bf83cg2204g4f14gb46agad27f95deb43"
msgid "Set [1].[2][3]"
msgstr "[1].[2][3] 설정"

msgctxt "h23470227g0b9fg4d2cg8f65gd42056b44931"
msgid "You cannot take a Long Rest while a player is in character creation."
msgstr "플레이어가 캐릭터를 생성하는 동안에는 긴 휴식을 취할 수 없습니다."

msgctxt "h23ed07adgf107g4385gaa25gef50e4f4a44a"
msgid "Quadruple buffering"
msgstr "4중 버퍼링"

msgctxt "h24ff43dcg300eg497fga632g5485ba21c888"
msgid "the wireless controller"
msgstr "무선 컨트롤러"

msgctxt "h25553e5eg6759g44ecg8369g9d544014dc8a"
msgid "Authentic"
msgstr "진품"

msgctxt "h25c99e6egcf9dg4bb6g9154gd8a728fef3a8"
msgid "Toggle Status Panel"
msgstr "상태창 토글"

msgctxt "h25f6aa7fgb4e2g4724g8a8fg51147f01881b"
msgid "created"
msgstr "생성됨"

msgctxt "h266e0353g0b7bg4d5cga05cg3351230ae4fa"
msgid "You need [1] gold to learn this spell."
msgstr "이 주문을 배우는 데 [1] 골드가 필요합니다."

msgctxt "h26de84e0g5722g4e03g8f8ega7d462585833"
msgid "Movement"
msgstr "이동"

msgctxt "h26e6bb1bg1870g4d6dgbabdg4342bc400de0"
msgid "You will teleport when they try to hit you."
msgstr "적에게 공격을 받으면 순간이동 합니다."

msgctxt "h2706f9e0g6dbfg40cegb8eaga7c3b579d69c"
msgid "Level II"
msgstr "II 단계"

msgctxt "h274255deg36c5g4afega896g2fd0a5afab2c"
msgid "View tutorials"
msgstr "튜토리얼 보기"

msgctxt "h27e39a20gc307g4069g8eefgc10df4422acf"
msgid "Proficiency Type"
msgstr "숙련 종류"

msgctxt "h27f26b5agf918g44a3g9d53gb836bc837d76"
msgid ""
"You cannot end the day because your camp is inaccessible. Would you like to "
"skip to the next day instead?"
msgstr "야영지가 접근 불가 상태라 하루를 마무리할 수 없습니다. 대신 다음 날로 넘어가시겠습니까?"

msgctxt "h2812ce9dg3d23g4069g95deg7e45c3951a32"
msgid ""
"While near the God of Ambition, this creature has a +[1] bonus to all <LSTag "
"Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Checks</LSTag>."
msgstr ""
"야망의 신 근처에 있는 동안, 이 크리쳐는 모든 <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>에 "
"+[1] 보너스를 받습니다."

msgctxt "h2823c887g18c7g43d2ga10cgb90e5b7494ba"
msgid "Increase FreeCamera Speed"
msgstr "프리카메라 속도 증가"

msgctxt "h2859c4d7g7f15g4a81g8ad0g5f235912db7b"
msgid "Objects in motion appear blurred."
msgstr "움직이는 개체가 흐릿하게 표시됩니다."

msgctxt "h2890aceag6c58g41a7gb286g5044fc11d7f1"
msgid "Craftsmanship"
msgstr "장인정신"

msgctxt "h28d1cf46gc9e2g486dg8a63g7c793cf2ab80"
msgid "Skin"
msgstr "스킨"

msgctxt "h29093bb2g6cf3g4eadgba58ge1cefb1019eb"
msgid "Spellcasting Ability"
msgstr "주문시전 능력치"

msgctxt "h29bafdf8g3343g4351gac82gd835b3cc873c"
msgid "Female Halfling"
msgstr "하플링 여성"

msgctxt "h2a2aa88bg8cfbg40c9gae2egffc0e0996787"
msgid "Melee Weapon Attack"
msgstr "근접 무기 공격"

msgctxt "h2a660a27gf04ag4753gb43ag099d49c64cea"
msgid "UI Filter Elements"
msgstr "UI 필터 요소"

msgctxt "h2ade7fa0g70b9g4c31g835fg6773921038f6"
msgid "Can't cast spells - not Proficient with equipped armour"
msgstr "주문 시전 불가 - 숙련되지 않은 갑옷 착용"

msgctxt "h2af25325g3618g442cgbcd9g78138c35e6d3"
msgid "Selector Move Left"
msgstr "선택 대상 왼쪽 이동"

msgctxt "h2b23ff71g3f03g4ec6g83cagcbeeae126da7"
msgid ""
"\n"
"From [1]: [2][3]"
msgstr ""
"\n"
"[1] 출처: [2][3]"

msgctxt "h2b2e6371ga67eg47aeg96f9g68e52642657e"
msgid "Sticky"
msgstr "끈끈이"

msgctxt "h2b520c76gdb00g4cddga74fgcdec969b721e"
msgid "Can't cast spells - not Proficient with equipped boots."
msgstr "주문 시전 불가 - 숙련되지 않은 신발 착용."

msgctxt "h2b966d83gdfa8g4454g8c39g578bc4d5a6ca"
msgid ""
"Adjust the sensitivity of the right stick. This will affect zooming, "
"rotating and scrolling through long text."
msgstr "오른쪽 스틱의 감도를 조정합니다. 긴 문구의 확대/축소, 회전 및 스크롤에 영향을 줍니다."

msgctxt "h2baea44eg6717g485fg8e42g094060a68150"
msgid "Return to Game"
msgstr "게임으로 돌아가기"

msgctxt "h2bce92e0g7e1bg4b48g9b37gb412a4dc8501"
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

msgctxt "h2be1e22bg5ca5g4c3aga000g9e94c60e3a9a"
msgid "UI Character Creation Add Spell"
msgstr "UI 캐릭터 생성 주문 추가"

msgctxt "h2c4c2857g4d73g4012g862agf598785f348d"
msgid "End your current turn in combat."
msgstr "전투에서 당신의 현재 턴을 종료합니다."

msgctxt "h2c4cd41cg1febg4a02g8abdg6a10b08fd5f3"
msgid "Highlights"
msgstr "강조 표시"

msgctxt "h2c709ebdg0ccbg4c19ga62dgf04afad06d38"
msgid "Move Character Backward"
msgstr "캐릭터 뒤로 이동"

msgctxt "h2c89d4e0g529bg4e4agbae9ge3119ee32cc9"
msgid "One-Handed Axe"
msgstr "한 손 도끼"

msgctxt "h2c9ff419gbb29g48e7gb223g263b0d10b610"
msgid "Repairing object failed"
msgstr "개체 복구 실패"

msgctxt "h2d304dabg1b08g4fc3g969ag9d1295a6a3e7"
msgid "[1] was inspired by [2]."
msgstr "[1], [2]에게 격려받음."

msgctxt "h2d8f1aa9gecacg4d91g9fb7g17decac8cfb8"
msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgctxt "h2dbc4086gf142g4edfgad33g0df59faa59da"
msgid "Ritual Spell"
msgstr "의식 주문"

msgctxt "h2dcfd200g6cf0g452dgac90ge6cd479ebb15"
msgid "Dialogue Speaker Select Toggle"
msgstr "대화 화자 선택 토글"

msgctxt "h2dd6c06dga009g4ee8gb8fcg01acdca0d77f"
msgid "[1] succeeded a [2] Check against [3]."
msgstr "[1]:[3]에 대한 [2] 판정 성공."

msgctxt "h2e12e1f7g7318g4704ga3efgf4121ab0027a_0"
msgid "Minimal"
msgstr "최소"

msgctxt "h2e12e1f7g7318g4704ga3efgf4121ab0027a_1"
msgid "Small"
msgstr "소형"

msgctxt "h2e12e1f7g7318g4704ga3efgf4121ab0027a_2"
msgid "Medium"
msgstr "중형"

msgctxt "h2e12e1f7g7318g4704ga3efgf4121ab0027a_3"
msgid "Large"
msgstr "대형"

msgctxt "h2e12e1f7g7318g4704ga3efgf4121ab0027a_4"
msgid "Extra Large"
msgstr "특대형"

msgctxt "h2e431d6dg4dc1g4d18g845cge37165bbe899"
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

msgctxt "h2f22b3b5g5e11g412aga7f5gc7855af89394"
msgid "The active user [1] has signed out."
msgstr "활성 사용자 [1] 님이 로그아웃했습니다."

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_1"
msgid "Slashing Damage"
msgstr "베기 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_10"
msgid "Psychic Damage"
msgstr "정신 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_11"
msgid "Poison Damage"
msgstr "독성 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_12"
msgid "Radiant Damage"
msgstr "광휘 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_13"
msgid "Force Damage"
msgstr "역장 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_14"
msgid "Weapon Damage"
msgstr "무기 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_15"
msgid "Spell Damage"
msgstr "주문 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_16"
msgid "Healing"
msgstr "치유"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_2"
msgid "Piercing Damage"
msgstr "찌르기 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_3"
msgid "Bludgeoning Damage"
msgstr "부수기 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_4"
msgid "Acid Damage"
msgstr "산성 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_5"
msgid "Thunder Damage"
msgstr "천둥 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_6"
msgid "Necrotic Damage"
msgstr "괴저 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_7"
msgid "Fire Damage"
msgstr "화염 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_8"
msgid "Lightning Damage"
msgstr "번개 피해"

msgctxt "h2f4ba7deg0605g4cedg8e50ge4c0851c69f0_9"
msgid "Cold Damage"
msgstr "냉기 피해"

msgctxt "h2fb3dca4g6ae1g4bbeg87afg17a37e974932"
msgid "School of Enchantment"
msgstr "환혹 학파"

msgctxt "h2fe02b11g3b74g4a4dg9040g6051278323a4"
msgid "[1]% chance to destroy ground and cloud water surfaces."
msgstr "[1]% 확률로 지상 및 구름의 젖은 표면을 파괴합니다."

msgctxt "h2fe3dd83g3f4dg47f4ga0e9gc21dd29ef96a"
msgid ""
"You cannot end the day while a party member is in a danger zone. Have a "
"Short Rest instead?"
msgstr "파티원이 위험 지대에 있을 때는 하루를 마무리할 수 없습니다. 대신 짧은 휴식을 취하겠습니까?"

msgctxt "h30021e33gae6fg4af9g8ec4g7b5c8854073d"
msgid "Spell Level"
msgstr "주문 레벨"

msgctxt "h310a22a4g1ebag4b1cg89d6g5cebc301c5c5"
msgid "Toggle Game Master Shroud"
msgstr "GM 가리개 토글"

msgctxt "h314e6b7ege3a1g4333g8798g461554dfda30"
msgid "Expertise"
msgstr "전문화"

msgctxt "h3181f389gbdf7g4a91g8310g8806e513e11d"
msgid "Level [1] Spells"
msgstr "[1] 레벨 주문"

msgctxt "h319cdae5ge254g4ea3gb8c8gaa333351d74c"
msgid "Performance"
msgstr "성능"

msgctxt "h31dbd4f4gfa8eg428fg8884gbbddb7c02e03"
msgid "<LSTag Type=\\\"Image\\\" Info=\\\"Death\\\"/>Death "
msgstr "<LSTag Type=\\\"Image\\\" Info=\\\"Death\\\"/>Death "

msgctxt "h31e294e7gd2a4g45aegb68eg9c9d66eab88d"
msgid "Diplomatic actions"
msgstr "외교적 행동"

msgctxt "h31f66e82gc621g4341g9993g6e7a53b3bf03"
msgid "Wild Magic"
msgstr "와일드 매직"

msgctxt "h320c5fb3gca9dg4f13gb43ag5f41792b28b3"
msgid "Time Warp"
msgstr "시간 왜곡"

msgctxt "h326dbe73gf97cg4d65ga8cfg8e4a737c4e14"
msgid "FreeCamera Rotate Mouse Right"
msgstr "프리카메라 마우스 오른쪽 회전"

msgctxt "h32b782b5g6ef0g47a3ga5e7gbd97084c15ba"
msgid "Repair level too low"
msgstr "수리 레벨이 너무 낮음"

msgctxt "h33215c5dgff1cg41ccg8403g6e9edd6c3781"
msgid "Increase your [1] by [2]"
msgstr "당신의 [1]: [2] 증가"

#, fuzzy
msgctxt "h338261a3gf9ffg4b25gbfeag30eaea86a3eb"
msgid "New Exported Item"
msgstr "새 아이템 내보내기"

msgctxt "h338fa02bgad81g41a4g87a2gca7b3bc368fc"
msgid "Debug View: Scroll Up"
msgstr "디버그 보기: 위로 스크롤"

msgctxt "h33b529f1g6fb3g4210g8b40ga41e4d05c0d0"
msgid "Sitting"
msgstr "앉기"

msgctxt "h340eb272g7e61g4b98gb671gc41be609bfe3"
msgid "SP"
msgstr "SP"

msgctxt "h34b3cc1ag0d97g481fg9bdfge1233821e3cb"
msgid "High Ground Rules"
msgstr "고지대 규칙"

msgctxt "h34c25875gb09dg4bb9gaf36gf337b978404a"
msgid "Level I"
msgstr "I 단계"

#, fuzzy
msgctxt "h35165fb0g05e3g4303gae88g33c128643250"
msgid "New Exported Character"
msgstr "새 캐릭터 내보내기"

msgctxt "h3531bda0g0763g4eaag97b0g35d7c9bb88fc"
msgid "Toggle Party Edit Window"
msgstr "파티 편집 창 토글"

msgctxt "h3550bb64g7af7g4e91gb461g1cae98ec840c"
msgid "Bludgeoning Damage"
msgstr "부수기 피해"

msgctxt "h355be0eag3f3cg467eg90e2gd840a274f4fc"
msgid "Contrast Adaptive Sharpening (CAS)"
msgstr "대비 적응형 샤프닝 (CAS)"

#, fuzzy
msgctxt "h35820b7fg3bbdg4e83gb710gb0e8ec060556"
msgid "UI Copy call"
msgstr "UI 복사 호출"

msgctxt "h361615b9gd330g4b49g9898g97e752af0bef"
msgid "Point"
msgstr "점"

msgctxt "h367435b9gcc89g4ce9ga48ag25c8ffa94da9"
msgid "Swap Feat"
msgstr "특기 교체"

msgctxt "h36a65248gf0aeg40aag9410g74a32edd4035"
msgid "Provides an extra turn in combat for [4] turn(s).[2][3]"
msgstr "전투에서 [4] 턴 동안 추가 턴을 제공합니다.[2][3]"

msgctxt "h36deff52gd8fbg4604gaf92ge9c8025f91f5"
msgid "Day [1] - [2]:[3]"
msgstr "[1] - [2]:[3] 일"

msgctxt "h36f94e2bgff7cg42c8g97e2g6078e01fac37"
msgid "Short Rest"
msgstr "짧은 휴식"

#, fuzzy
msgctxt "h375009dfg37c7g4a3eg97b8g97e3cfefb2ef"
msgid " from [1]"
msgstr " [1] 에서"

msgctxt "h37699573gbb36g4cbcgae41gaca10b132bab"
msgid "Vitality"
msgstr "활력"

msgctxt "h3770bdb1gbbaeg49e2g8919ge34564707a71"
msgid "[1]'s concentration broken."
msgstr "[1]: 집중 깨짐."

msgctxt "h378386abgaaa6g4852gb788g7f47b59ded25"
msgid "Heavy Armour"
msgstr "중갑"

msgctxt "h37a28cc1ge3d2g4f8fgb8cbgaa7a8b728ff7"
msgid ""
"Enable automatic addition of spells and actions to the hotbar when learned "
"or prepared from levelling up and spell preparation or gained from an item."
msgstr "레벨 업, 주문 준비, 아이템으로 획득한 주문과 행동을 배우거나 준비했을 때 단축바에 자동으로 추가할 수 있습니다."

msgctxt "h380f966eg24c6g4202gb7d2g6d3eb8a8ffaa"
msgid "Racial Spells"
msgstr "종족 주문"

#, fuzzy
msgctxt "h3825ebb4ge538g4ce5gae9fg0e114602cbe7"
msgid "Left Cmd"
msgstr "왼쪽 Cmd"

msgctxt "h38b82ff9ge87bg4350gae0cg978ea75e2cc3"
msgid "[1]% chance to freeze surfaces"
msgstr "표면을 얼릴 확률 [1]%"

msgctxt "h38ba601ege906g4c9cg82b5g4a1659558064"
msgid ""
"Conjure forth a barrel of Shadowdark Ale from the Yawning Portal and spread "
"an <LSTag Type=\"Status\" Tooltip=\"IRRESISTIBLE_DANCE\">Irrestible Dance</"
"LSTag> across all nearby creatures. "
msgstr ""
"야우닝 차원문에서 섀도다크 에일을 한 통 불러내어 근처의 모든 크리쳐에게 <LSTag Type=\"Status\" Tooltip="
"\"IRRESISTIBLE_DANCE\">멈출 수 없는 춤</LSTag>을 퍼트립니다. "

msgctxt "h38bac2a4g1216g4a35g84abg6b75690b78c6"
msgid "Core D&D"
msgstr "핵심 D&D"

msgctxt "h3916ab1dga11dg4b6cgb65egca16c74130e9"
msgid ""
"When using the controller, the camera focuses on entities under the reticule "
"for easier targeting. "
msgstr "컨트롤러를 사용하면 카메라 초점을 대상 아래에 맞추기 때문에 타겟팅이 더 쉬워집니다. "

msgctxt "h397a395bg68f0g4d89gadc0gcdc7400fd17d"
msgid "Action Resources"
msgstr "행동 자원"

msgctxt "h398beb2ag56a7g441ega33fg6fa95e9803b6"
msgid "Use this key to connect to Twitch integration."
msgstr "이 키를 사용하여 트위치와 연동합니다."

msgctxt "h399fcc92ga782g4c5bgbf61g13233d48d86c"
msgid ""
"You have no saves in Story Mode. Would you like to return to the Main Menu "
"instead?"
msgstr "스토리 모드에 저장한 내용이 없습니다. 메인 메뉴로 돌아가시겠습니까?"

#, fuzzy
msgctxt "h39b3ce9eg7e2bg4bbcg8214g832481e73651"
msgid "UI Map Down"
msgstr "UI 지도 하단"

msgctxt "h39d6a2c3gf2dcg42d0g81ecgff379a01b6a6"
msgid "You must update your game to the latest patch to continue. "
msgstr "계속하려면 게임을 최신 버전으로 업데이트 해야 합니다. "

msgctxt "h3a46c597gbefeg448bga591ged854e64e4dd"
msgid "Give some gold to the Character"
msgstr "캐릭터에게 골드 지급"

msgctxt "h3a5cdf33g4244g41e1g848eg6c5aee31fb78"
msgid "[1] charges left."
msgstr "충전 [1] 남음."

msgctxt "h3a6a5b07g266eg4391ga17bg9975ccbe59c4"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

msgctxt "h3aa10065g9edcg407bg82f8g4c445f4c0ae2"
msgid "Versatile Weapon"
msgstr "다용도 무기"

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_1"
msgid "Slashing damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 베기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_10"
msgid "Psychic damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 정신 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_11"
msgid "Poison damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 독성 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_12"
msgid "Radiant damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 광휘 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_13"
msgid "Force damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 역장 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_14"
msgid "Weapon damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 무기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_15"
msgid "Spell damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 주문 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_16"
msgid "Healing damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 치유 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_2"
msgid "Piercing damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 찌르기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_3"
msgid ""
"Bludgeoning damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 부수기 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_4"
msgid "Acid damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 산성 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_5"
msgid "Thunder damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 천둥 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_6"
msgid "Necrotic damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 괴저 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_7"
msgid "Fire damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 화염 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_8"
msgid "Lightning damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 번개 피해가 무효화됩니다."

msgctxt "h3aae6c8cg0762g42a1g8009g198913051bda_9"
msgid "Cold damage against this entity from magical attacks is nullified."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 냉기 피해가 무효화됩니다."

#, fuzzy
msgctxt "h3acab70egff40g4f4dg808bg33a20e89ae09"
msgid "Rifle"
msgstr "도둑질"

msgctxt "h3acea3e4g1239g415aga0b9g3033735b4707"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Fire sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Fire sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Fire sources."
msgstr ""
"저항: 화염 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 화염 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 화염 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h3b248699gb239g4f6agba39g10a9ed234549"
msgid "Circle & Highlights"
msgstr "원 & 강조 표시"

msgctxt "h3b757f96g93fag46e1gb476gb456380a318e_1"
msgid "Protanopia"
msgstr "적색약"

msgctxt "h3b757f96g93fag46e1gb476gb456380a318e_2"
msgid "Deuteranopia"
msgstr "녹색약"

msgctxt "h3b757f96g93fag46e1gb476gb456380a318e_3"
msgid "Tritanopia"
msgstr "청황색약"

msgctxt "h3bcbb7a6ge501g4dfdg88f1g23fa9f89c038"
msgid ""
"Twice a day, you can restore all of your hit points. Warlocks restore their "
"spell slots."
msgstr "하루에 두 번, 체력을 전부 회복할 수 있습니다. 워락은 주문 슬롯을 회복합니다."

msgctxt "h3bfb7f5ag85a1g49afg86ddg5bb80f2e8234"
msgid "Creates"
msgstr "생성합니다"

msgctxt "h3c14af28g2a7ag4d78gb65agcfa055b27eef"
msgid "Attack Roll Modifiers"
msgstr "명중 굴림 수정치"

msgctxt "h3c853496g1a4ag4047g9ff6g7491e5f62a78"
msgid ""
"You are running out of storage space for save data. You won't be able to use "
"all the save slots for this campaign. We suggest deleting older save data."
msgstr "데이터를 저장할 공간이 부족합니다. 이 캠페인의 저장 슬롯을 모두 사용할 수 없습니다. 이전 저장 데이터 삭제를 권장합니다."

msgctxt "h3c931f0cg7631g481cg8860gef8f648e3df6"
msgid ""
"Enable automatic removal of spells and actions from the hotbar when you can "
"no longer use them."
msgstr "더 이상 사용할 수 없을 때, 단축바에서 주문과 행동을 자동으로 제거하도록 설정합니다."

msgctxt "h3cbb470dg461bg4744gab02g515b1a981cbf"
msgid "Check"
msgstr "판정"

msgctxt "h3d6ae429gffd3g4a2fgb198g5ffca9ebb3a8"
msgid "New Skill"
msgstr "새 기술"

msgctxt "h3d729345g5948g4eafg9ed9g59a5124809ae"
msgid "Move character up in group"
msgstr "그룹에서 캐릭터를 위로 이동"

msgctxt "h3d75b08bg4a2ag4257ga95fg9aa84c09cfe5"
msgid "Unique Item"
msgstr "특별 아이템"

msgctxt "h3d8c1481ga7e5g47c0gbcbeg6432ea83a828"
msgid "Slashing Damage"
msgstr "베기 피해"

msgctxt "h3d9e65e0g0380g40c4g90c0g3c6a71b4f31a"
msgid "Friends"
msgstr "친구"

msgctxt "h3db9efecg8aa7g49e9ga407g875bcbde5e0b"
msgid "Move FreeCamera Backward"
msgstr "프리카메라 뒤로 이동"

msgctxt "h3df7f54fg51f4g4355g93ecgb0b7add14018"
msgid "Personality"
msgstr "성격"

msgctxt "h3e6ecb39g6fdeg4160g8d7bg40429ca6c037"
msgid "Toggle Action Resources Window"
msgstr "토글 행동 리소스 창"

msgctxt "h3f2b6e24gc960g4434ga038g933b36ee856a"
msgid "Analog Stick Selection"
msgstr "아날로그 스틱 선택"

msgctxt "h3f2eb441g6794g47abgb02fgbc10c76df394"
msgid "Explode radius"
msgstr "폭발 반경"

msgctxt "h3f440459gc693g4ad4g8389g6a1596b0d62e"
msgid "Manage Players"
msgstr "플레이어 관리"

msgctxt "h3f4cca12gd3cag4230ga5b5g1539d425424a"
msgid "Brings a dead body into a different dead state."
msgstr "시체를 다른 사망 상태로 전환합니다."

msgctxt "h3f565ab1gd984g409dg8aceg911a35970a3d"
msgid "Action Menu"
msgstr "행동 메뉴"

msgctxt "h3f5b460bg8f9fg40d5g8a47g983feee45abb"
msgid "Select a base difficulty to make adjusting the ruleset easier. "
msgstr "기본 난이도를 선택하면 규칙 모음을 더 쉽게 조정할 수 있습니다. "

msgctxt "h3f68ab26g8c68g4716g8a32g8dd3e086ec2f"
msgid ""
"When enabled, you have to hold the button to enable \"Active Search\" [2] "
"seconds instead of the standard [1] seconds."
msgstr "활성화하면, 기본 [1] 초가 아닌 [2] 초 동안 버튼을 누르고 있어야 \"주변 탐색\"을 발동합니다."

msgctxt "h3f741839g5963g477bg91d6g5c35c17bf464"
msgid "Core D&D Ruleset"
msgstr "핵심 D&D 규칙모음"

msgctxt "h3fc4e68ag6341g4a15ga965gebdadef50c3a"
msgid "Toggle Game Master game pause"
msgstr "GM 게임 일시정지 토글"

msgctxt "h3fdc1543g8979g43d0gb7eegb564f4f6331c"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Radiant sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Radiant sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Radiant sources."
msgstr ""
"저항: 광휘 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 광휘 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 광휘 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h40198dc3g2e35g4229g8b54g3f75b43e5023"
msgid "Controller Vibration"
msgstr "컨트롤러 진동"

msgctxt "h409bfd42g2257g4cb8gb3fbgedcb8adecaed"
msgid "Custom Stats"
msgstr "커스텀 능력치"

msgctxt "h40c6a2fbg78cdg49b7g8ab0g4268af832279"
msgid "Adaptive Triggers"
msgstr "적응형 트리거"

msgctxt "h40ec513eg86b7g42f1gbb16g09b6dfddd0e3"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Slashing sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Slashing sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Slashing sources."
msgstr ""
"저항: 베기 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 베기 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 베기 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h40f8efb3gc728g4af3g82a4g03d6e021dfc6"
msgid "Your game is eligible for matchmaking. Anyone will be able to join."
msgstr "공개 게임을 생성합니다. 누구든 참여 가능합니다."

msgctxt "h41030e05g4b25g49a2gb65bg4c47e5b9dd6b"
msgid "Weight"
msgstr "무게"

msgctxt "h4126ffbfga055g4bbcgac93g8462ec3759e3"
msgid ""
"Twice a day, you can restore all of your <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit "
"points</LSTag>. Warlocks restore their <LSTag Tooltip=\"SpellSlot\">spell "
"slots</LSTag>."
msgstr ""
"하루에 두 번, 모든 <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag>을 회복할 수 있습니다. 워락은 <LSTag "
"Tooltip=\"SpellSlot\">주문 슬롯</LSTag>을 회복합니다."

msgctxt "h4194e13fg3a5fg4f6bga653g905991af7498"
msgid "[1] lost concentration on [2]."
msgstr "[1]: [2]에 대한 집중 잃음."

msgctxt "h41ac0b46gc9b7g4036g9e95g3700abe2e17d"
msgid "Not your turn"
msgstr "당신의 턴이 아닙니다"

msgctxt "h41d3cc8eg669ag4ff4g8186gb2f5fdfce971"
msgid "Select Character"
msgstr "캐릭터 선택"

msgctxt "h41e461f8g349cg4a78g8964g99ae21dda2c4"
msgid "Restores [1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag>.[2][3]"
msgstr "[1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag>을 회복합니다.[2][3]"

msgctxt "h41f621d5g2c7eg4219gab74g52fbe601ee82"
msgid "Refresh Rate"
msgstr "주사율"

msgctxt "h421882e2g87bbg40eagae4dga10198331f61"
msgid "Draw Surface"
msgstr "표면 그리기"

msgctxt "h4232ff7cgcfb9g4a22g9443gf87f1019d70e"
msgid "God of Ambition"
msgstr "야먕의 신"

msgctxt "h42b0f7b6g2c9bg4cfbgbe73gcaf8ddd1442f"
msgid "Use the Jump action to reach"
msgstr "도달하려면 도약 액션을 사용하세요"

msgctxt "h42d691a9g65fdg45a8gbb37g59ed3cfa6c4c"
msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_1"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_10"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_11"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_12"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_13"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_14"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_15"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_16"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_17"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_18"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_19"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_2"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_20"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_3"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_4"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_5"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_6"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_7"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_8"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h438d92f7g623dg4239gb196g1de87cbad902_9"
msgid "[1] needs [3] to pass. They rolled [2]."
msgstr "[1] 통과에 [3] 필요. [2] 굴림."

msgctxt "h43f71cd8g6176g4454g936fgdf0319dd145b"
msgid "Force Kill Object"
msgstr "개체 강제 살해"

msgctxt "h43fc6145g39e8g423cg9848g6f9ec1cb504d"
msgid "User Interface"
msgstr "유저 인터페이스"

msgctxt "h44393d52geee4g4ad5gacbcgdf9f40c0b5b7"
msgid "Can't Steal (blocked)"
msgstr "훔칠 수 없음 (차단됨)"

msgctxt "h44f878d9g3918g4c29gbbe0g3c5872c9adda"
msgid "Increase FreeCamera Rotation Speed"
msgstr "프리카메라 회전 속도 증가"

msgctxt "h45830ff5g54bdg4098g9395gede7110cf8f1"
msgid "Spear"
msgstr "창"

#, fuzzy
msgctxt "h45ab02a3g27bbg4f61g8984gf30780e57905"
msgid "Adds reflections to reflective surfaces."
msgstr "반사 표면에 반사율을 추가합니다."

msgctxt "h45eb10e9gff65g411fg89c1g6fb7c3fc0b80"
msgid ""
"You have disconnected [2].\n"
"Reconnect or press any key on your keyboard to resume the game."
msgstr ""
"[2] 연결이 해제되었습니다.\n"
"게임을 계속하려면 다시 연결하거나 키보드에서 아무 키나 누르십시오."

msgctxt "h45f9834cg4d53g4a3cgaddcg1ec6c38bcdf0"
msgid "Muted"
msgstr "침묵"

msgctxt "h462b926agd962g4f06ga705g9618cf69f1c0"
msgid "Enwebbed"
msgstr "거미줄에 묶임"

msgctxt "h4651480bg19d3g450cgabe8g5affd9cf841f"
msgid ""
"Restores [1]% of weapon damage as [5] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit "
"points</LSTag>."
msgstr "무기 피해의 [1]% 만큼 <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">체력</LSTag>을 회복합니다."

msgctxt "h46fd1992g700bg47d8g928eg84f29c06078e"
msgid "Move"
msgstr "이동"

msgctxt "h474e780fgf736g4301g88dcg05f481409bb5"
msgid "Peace mode DEACTIVATED!"
msgstr "평화 모드 비활성화 됨!"

msgctxt "h47675c47g7374g4f2ag9233g666add49e0c3"
msgid "Disable Trading"
msgstr "거래 비활성화"

msgctxt "h478ee09bg4e92g421dg862egc10883cffd40"
msgid "UI Remove marker"
msgstr "UI 마커 제거"

msgctxt "h479ae108gdbfcg4857g8ebbg64a8c18815b4"
msgid "UI Map Left"
msgstr "UI 지도 왼쪽"

msgctxt "h47b1cd2egc36dg4535gbfddgb90f545d04b7"
msgid "Target is invisible!"
msgstr "대상이 보이지 않습니다!"

msgctxt "h4863724bg84e2g4caag880agbd104faedcc5"
msgid "Character is carrying too much weight."
msgstr "캐릭터가 무게를 초과했습니다."

msgctxt "h48996bdcg4645g4a2bga2f6gf53408ba9cff"
msgid "Identify price"
msgstr "가격 확인"

msgctxt "h489da407g8c63g442bgb59dg4f13763ceedd"
msgid "Story Item"
msgstr "스토리 아이템"

msgctxt "h48bfefeagf68eg4e32g9945gd77b6b0e73c1"
msgid ""
"Any allies near Gale Dekarios, the God of Ambition, recieve a +[1] bonus to "
"all <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Checks</LSTag>. "
msgstr ""
"야망의 신, 게일 데카리오스 근처에 있는 아군은 모든 <LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</"
"LSTag>에 +[1] 보너스를 받습니다. "

msgctxt "h48c20ba8g969bg4269gaa67ga4f5189e0a73"
msgid "Marked Character (Updated)"
msgstr "표시된 캐릭터 (업데이트 됨)"

msgctxt "h496c9e6bgfa9dg47a8g8672gf036f1710778"
msgid "Toggle Waypoints"
msgstr "웨이포인트 토글"

msgctxt "h497ebe35g8419g48fbgb908gbc0c7f2f5389"
msgid "Intelligence Skill"
msgstr "지능 기술"

msgctxt "h497f60e8g8db5g4856g8c1dg495fe7e9a4ab"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "h49b6ffe7g11f4g403dg85a0gde8b71a19b2d"
msgid "Expertise"
msgstr "전문화"

msgctxt "h4a2f9a19g541eg4588g8cb5gfcb83963a41f"
msgid "Scale Map"
msgstr "지도 배율 변경"

msgctxt "h4a5650e9geaf3g4d31g9483g86711c30aefa"
msgid "Delete"
msgstr "삭제하기"

msgctxt "h4aa1ba03g99cag4e46g9f3bgd213f4d4176f"
msgid "Status Effects"
msgstr "상태 효과"

msgctxt "h4abd7b49g6982g4f84gade0gd9fb520b55c9"
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

msgctxt "h4b0cec1fgec61g4419gbd72g5f469f8aaa89"
msgid "Larian Ruleset"
msgstr "라리안 규칙 모음"

msgctxt "h4b3a15c8gceefg43d7g92b6ge88efd7bb88c"
msgid "Character Creation Zoom out"
msgstr "캐릭터 생성 줌 아웃"

msgctxt "h4b83a2f0g1b00g44d5gbc86gc02bf9834d9e"
msgid "Any Map"
msgstr "모든 지도"

msgctxt "h4bab6f78gf3cag4205g81efgd67628b7f00f"
msgid "UI Accept"
msgstr "UI 수락"

msgctxt "h4bac1382g8ae3g481bg8512g897d00686895"
msgid ""
"Someone is joining your game. Their character will be added to your party. "
"Will you allow them to join?"
msgstr "누군가 게임에 참가하려 합니다. 누군가의 캐릭터가 파티에 추가 될 겁니다. 참가를 허용하시겠습니까?"

msgctxt "h4bd36f71g030cg41bega79ega89506adf728"
msgid "Special"
msgstr "특수"

msgctxt "h4be6203eg3fd9g4712g989egf69a65af1bfe"
msgid "Two-Handed Axe"
msgstr "양손 도끼"

msgctxt "h4c1aff90g0b47g4fefga5e2g0768c63d6c83"
msgid "Unlearn"
msgstr "배우기 취소"

msgctxt "h4c1e8d01g0e20g4944ga220g0223c8af93f7"
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

msgctxt "h4c6f7106g8eb4g4016ga5b9g6403ec81ebd9"
msgid "Show Inventory"
msgstr "인벤토리 보기"

msgctxt "h4c922843gb1d1g4583g80a4g4d97449497d9"
msgid "Stabilises <LSTag Tooltip=\"Downed\">Downed</LSTag> characters."
msgstr "<LSTag Tooltip=\"Downed\">쓰러진</LSTag> 캐릭터를 안정시킵니다."

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_1"
msgid "Slashing Immunity"
msgstr "베기 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_10"
msgid "Psychic Immunity"
msgstr "정신 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_11"
msgid "Poison Immunity"
msgstr "독성 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_12"
msgid "Radiant Immunity"
msgstr "광휘 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_13"
msgid "Force Immunity"
msgstr "역장 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_14"
msgid "Weapon Immunity"
msgstr "무기 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_15"
msgid "Spell Immunity"
msgstr "주문 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_16"
msgid "Healing Immunity"
msgstr "치유 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_2"
msgid "Piercing Immunity"
msgstr "찌르기 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_3"
msgid "Bludgeoning Immunity"
msgstr "부수기 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_4"
msgid "Acid Immunity"
msgstr "산성 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_5"
msgid "Thunder Immunity"
msgstr "천둥 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_6"
msgid "Necrotic Immunity"
msgstr "괴저 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_7"
msgid "Fire Immunity"
msgstr "화염 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_8"
msgid "Lightning Immunity"
msgstr "번개 면역"

msgctxt "h4c9804e9gee38g479agb4d4g58fb0b82ef4a_9"
msgid "Cold Immunity"
msgstr "냉기 면역"

msgctxt "h4ca07d0bg10cag4f06g9bc6gf7ac4fe61322"
msgid "Reach Weapon"
msgstr "장병기"

msgctxt "h4ca75b5ag5e98g4be8g9037geff155f426be"
msgid "Unlocked"
msgstr "잠금 해제됨"

msgctxt "h4cc257f3gdb35g42ceg8d8cgd44fd397628f"
msgid ""
"This character is not <LSTag Tooltip=\"MusicalInstrumentProficiency\""
">Proficient</LSTag> with musical instruments."
msgstr ""
"이 캐릭터는 악기에 <LSTag Tooltip=\"MusicalInstrumentProficiency\">숙련</LSTag>되지 "
"않았습니다."

msgctxt "h4cd2f255g44cag4f31g8c07gecb6d105ceea"
msgid ""
"Are you sure? Proceeding will delete all the saves of this campaign, except "
"save game \"[1]\"."
msgstr "확실합니까? 계속 진행하면 저장된 \"[1]\" 게임을 제외한 이 캠페인의 모든 저장이 삭제됩니다."

msgctxt "h4ce107a2g0f97g4140g9034ga5d72a4270d8"
msgid "Class Resource"
msgstr "클래스 자원"

#, fuzzy
msgctxt "h4cf8d62dg5fb2g487cga993g93b273cfaf51"
msgid "Add Spells and Actions Automatically"
msgstr "주문 자동 추가"

msgctxt "h4d8c07c9g2d2eg4753g8229ge38dcd4c14dd"
msgid "Rotate Camera"
msgstr "카메라 회전"

msgctxt "h4e3abbadgd756g49f6g8fbdg239c64bb51d0"
msgid "[1] against [2]."
msgstr "[1]: [2]에 대항."

msgctxt "h4e3eb4bdg5df8g4319g9ebfgd6324f6565c7"
msgid "Weapon Proficiency"
msgstr "무기 숙련"

msgctxt "h4e5fb9e2g5df2g4c08gaaabgbae0a0b47413"
msgid "Manage"
msgstr "관리"

msgctxt "h4e824292gdd7bg4f25g8abbgea7db84a75fd"
msgid "You've received a useful companion."
msgstr "유용한 동료를 얻었습니다."

msgctxt "h4eb283f1gbfddg4fdcgb417g84f28d5ae29b"
msgid "Cold Damage"
msgstr "냉기 피해"

msgctxt "h4ee3b831gaa15g478cgb717gc43008ad28b0"
msgid "Target cannot be resurrected."
msgstr "대상은 부활될 수 없습니다."

msgctxt "h4eea22d1gee96g4812gafb6g75268d188768"
msgid "Write Message"
msgstr "메세지 작성"

msgctxt "h4ef69730g7c3fg424ag8a7cge91e33fe7cee"
msgid "Gold"
msgstr "금화"

msgctxt "h4f2017d4g74f8g40bbga527g91ebb9aa184c"
msgid "View Condition"
msgstr "상태 보기"

msgctxt "h4f455007g6639g4efbgaa47g5c784f14bd34"
msgid "Combat Skill points"
msgstr "전투 기술 점수"

#, fuzzy
msgctxt "h4f67e15egaae2g44ccgaf44g70a35132246c"
msgid "Balance"
msgstr "균형 맞추기"

msgctxt "h4f9d4a77ga354g4bc4ga875gfcc82d2fdc90"
msgid "UI Hot Bar Next"
msgstr "UI 단축바 다음"

msgctxt "h4fbbdf25g1ad3g4f18g8d18g6d7f319a8a02"
msgid "Debug View: Deselect"
msgstr "디버그 보기: 선택 취소"

msgctxt "h50138312g6af0g4737gbea0g1c9a20c975f8"
msgid "Colour-Blind Mode"
msgstr "색약 모드"

msgctxt "h5061ac31ga861g4f56g8debg5544f103c9e9"
msgid "Condition Type: Charmed"
msgstr "상태: 매혹"

#, fuzzy
msgctxt "h50b19d40g6644g4a0fgaaa8geedf4feef9cf"
msgid "full"
msgstr "가득 참"

msgctxt "h517db734g3a11g4331g9034g697e40614a9b"
msgid ""
"This is an Early Access build! The road ahead will be bumpy in places as we "
"continue development and incorporate your feedback. Expect mystery, "
"adventure, and a known quantity of bugs and bugbears along the way. Thank "
"you for travelling with us."
msgstr ""
"이 게임은 현재 얼리 액세스입니다! 개발을 계속하고 있으며 여러분의 의견을 반영해 게임을 완성해나가고 있습니다. 모험길에 도사리고 있는 "
"미스터리, 모험, 그리고 수많은 버그와 버그베어를 마주하세요. 기꺼이 저희와 함께 여정길에 올라주셔서 대단히 감사합니다."

msgctxt "h51a026acg69e2g4c39gb829gfb56d9b6e632"
msgid ""
"Your <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">Armour Class</LSTag> when you are not "
"wearing armour. This is 10 + your Dexterity <LSTag Tooltip=\"AbilityModifier"
"\">Modifier</LSTag>."
msgstr ""
"갑옷을 입지 않았을 때의 <LSTag Tooltip=\"ArmourClass\">방어도</LSTag> 입니다. 10 + 민첩 <LSTag "
"Tooltip=\"AbilityModifier\">수정치</LSTag>만큼 입니다."

msgctxt "h5205f21bgd493g49a8g977dga75c8ca772fe"
msgid "An error occurred during transfer. "
msgstr "전송 중 오류가 발생했습니다. "

msgctxt "h52103f4bga860g4afeg8cefgefede098fc9d"
msgid "Neutralise a trap using a Trap Disarm Toolkit."
msgstr "함정 해제 도구를 이용해 함정을 무력화합니다."

msgctxt "h52329428gb3cdg4ed1g9a51ge49c550a0dbc"
msgid "[1] [2]"
msgstr "[1] [2]"

msgctxt "h523dbeb2g26fag45b7gaca3gabeb09302e02"
msgid "UI Toggle Equipment"
msgstr "UI 장비 토글"

msgctxt "h5263eabbgc760g4d99g8786ge298a8607f9a"
msgid "Elf"
msgstr "엘프"

msgctxt "h526eaafagc3d8g4ba6gad6cgc77fb5b95d87"
msgid "Longer Active Search Hold"
msgstr "주변 탐색 더 길게 누르기"

msgctxt "h52747f85g1319g42c0gae13ge416498d7caa"
msgid ""
"You are about to progress your adventure. Once you move on, you may not be "
"able to return. Make sure to tie up any loose ends before advancing! "
msgstr "다음 모험을 진행하시겠습니까? 다시 돌아올 수 없을지도 모릅니다. 진행하기 전에 끝마치지 않은 것들을 마무리 하세요! "

msgctxt "h527abfb7gc3bbg481fgb9degb5a46d727632"
msgid "Stop following party"
msgstr "파티 그만 따라가기"

msgctxt "h529eed46g7472g4ecdgbd5eg37b2a60c8a52"
msgid "Civil Skill points"
msgstr "민간 기술 점수"

#, fuzzy
msgctxt "h52eb599agf165g4ab3g8c6cga8f3d8542be9"
msgid "UI Scroll Tooltip Down"
msgstr "UI 툴팁 스크롤 아래로"

msgctxt "h52ee27b1g46a7g4a0dg95b3gf519d1072d3b"
msgid "Crossbow"
msgstr "쇠뇌"

msgctxt "h534a662bg5b17g4a0dgae7cg86391293b8ea"
msgid "UI Module Menu Move Add-on Down"
msgstr "UI 모듈 메뉴 애드온 아래로 이동"

#, fuzzy
msgctxt "h534aec4fgecc5g4b34gb0f5g8b08c3c4309e"
msgid "Source-Muted"
msgstr "소스 음소거 됨"

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_1"
msgid "Slashing damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 베기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_10"
msgid "Psychic damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 정신 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_11"
msgid "Poison damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 독성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_12"
msgid "Radiant damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 광휘 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_13"
msgid "Force damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 역장 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_14"
msgid "Weapon damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 무기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_15"
msgid "Spell damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 주문 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_16"
msgid "Healing damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 치유 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_2"
msgid "Piercing damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 찌르기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_3"
msgid "Bludgeoning damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 부수기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_4"
msgid "Acid damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 산성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_5"
msgid "Thunder damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 천둥 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_6"
msgid "Necrotic damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 괴저 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_7"
msgid "Fire damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 화염 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_8"
msgid "Lightning damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 번개 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h5356720egefe8g4bd9ga82cg601b2352b8c4_9"
msgid "Cold damage against this entity is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 냉기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h53bb8305ge659g4597g91e5g4109ad901efc"
msgid "Move Selection"
msgstr "이동 선택"

msgctxt "h53f725b3g689ag4759gabebgd580c83a0125"
msgid "Tattoos"
msgstr "문신"

msgctxt "h53f73058gc384g47b2g907ageea412877155"
msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgctxt "h5404b945gd93bg4086gafa0gcdecbd73a8da"
msgid "Action"
msgstr "행동"

msgctxt "h5416707dg1e73g4682g99adg6a973a14fc64"
msgid "Empty Hand"
msgstr "빈손"

msgctxt "h54425b9cg8961g40b5g8becgccbcb521c7eb"
msgid "UI Request trade dialog"
msgstr "UI 거래 요청 대화 상자"

msgctxt "h54d12879g2ac5g4800gb30dgee87d008a6e8"
msgid ""
"Enable or disable adaptive triggers that respond to the level of pressure "
"you use. "
msgstr "사용하시는 입력 정도에 따라 반응하는 적응형 트리거를 사용하거나 사용하지 않도록 설정합니다. "

msgctxt "h54edb963g4aa0g4928ga49fg6fdf8b70eb01"
msgid "Audio Options"
msgstr "오디오 옵션"

msgctxt "h5514c339gdef2g4a7dgb4f9ga50577273ece"
msgid "Ranged"
msgstr "원거리"

msgctxt "h5536903fg5ab7g4b31gb463g0855bb398247"
msgid "[1]% chance to condense cloud surfaces into ground surfaces."
msgstr "[1]% 확률로 구름 표면을 땅 표면으로 액화 시킵니다."

msgctxt "h557ee2acgaaf4g4b85g9a67g29f53570c4f0"
msgid "Tooltip"
msgstr "툴팁"

msgctxt "h5603bbbeg3905g4917gb44dgcc5f64088e6a"
msgid "Mystery Completed."
msgstr "수수께끼 완료."

msgctxt "h565964fcg6d6bg467cga938gd91d4b1a328f"
msgid "Character cannot be healed."
msgstr "캐릭터가 치유될 수 없습니다."

msgctxt "h56601715ge869g40abgbcdag16aead814133"
msgid "Reward send to [1]"
msgstr "[1] 에게 보상 보내기"

msgctxt "h5664ba59g7883g45ccg945cge4990f698298"
msgid "Ruleset"
msgstr "규칙 모음"

msgctxt "h566a1c2cga038g461ag81ecgd02fdb819331"
msgid "Detect Thoughts: [1]"
msgstr "생각 탐지: [1]"

msgctxt "h567502a2gf158g4e9dg9a0ag52f5255e4cac"
msgid "Debug View: Scroll Down"
msgstr "디버그 보기: 아래로 스크롤"

msgctxt "h56807095g52a3g41d9gac85gcd1ca622d125"
msgid "Lockpicking"
msgstr "자물쇠 따기"

msgctxt "h56fc1fedgd7f8g4477ga486g1f3a3726cfdb"
msgid "Unidentify"
msgstr "미확인"

msgctxt "h57058329gd487g45afgb37agf81b955e511c"
msgid "You cannot end the day while a player is in character creation."
msgstr "플레이어가 캐릭터를 생성하는 동안에는 하루를 마칠 수 없습니다."

msgctxt "h5708002cg2087g41beg86f0g2c681a9c7b25"
msgid ""
"Initial impressions matter. People will speak to whoever in the party is "
"spotted first."
msgstr "첫인상이 중요합니다. 사람들은 파티에서 먼저 눈에 띄는 사람에게 말을 걸게 됩니다."

msgctxt "h57099d1cg88ccg44f5g9ba7gc1acedf94335"
msgid "Two-Handed Sword"
msgstr "양손검"

msgctxt "h57bf4c2fga9e1g485dg951cg3b767b3a3580"
msgid "Reset FreeCamera Speed to default"
msgstr "프리카메라 속도 기본값으로 초기화"

msgctxt "h57e48673gd13bg40cdga13bg7fab945cbfb4"
msgid "Transfer in progress... "
msgstr "전송 중... "

#, fuzzy
msgctxt "h58291097g9936g40fegb65egadcf7e49fa81"
msgid "Kill Combat"
msgstr "전투 처치"

msgctxt "h584bafc1g62bag4b08g84a8gc37ca5056c2d"
msgid "Try to open a lock using Thieves Tools."
msgstr "도둑의 도구를 사용해 자물쇠를 열려고 시도합니다."

msgctxt "h5881979cg699ag4b0ag9b62g90c3933c4d96"
msgid ""
"Select a different object by nudging the left analog stick in a certain "
"direction while facing objects in the world."
msgstr "월드에서 개체를 마주하고 있는 상태로 왼쪽 아날로그 스틱을 특정 방향으로 밀어 다른 개체를 선택합니다."

msgctxt "h58c23131g1671g42afg85aegc5e2968d88f9"
msgid "Ranged Attack Bonus (Off-Hand)"
msgstr "원거리 공격 보너스(보조 무기)"

msgctxt "h58c367f5g2c2cg4045ga1b9g7b2e1a912d17"
msgid "Acid Damage"
msgstr "산성 피해"

msgctxt "h59125b90g01acg47d1g9b6fg239f85116364"
msgid "Piercing Damage"
msgstr "찌르기 피해"

#, fuzzy
msgctxt "h59735a3ag42c9g4c59gae5ag70f875916754"
msgid "Light Shadows"
msgstr "빛 그림자"

msgctxt "h5993ac14ga81fg4902g90bage47c540e3fad"
msgid "Carrying Capacity"
msgstr "무게 한도"

msgctxt "h599ab21eg40dfg4bc2ga425g8b7990e450e0"
msgid "I have too much to carry"
msgstr "너무 많이 들고있다"

msgctxt "h59a97502g3a21g4b36gb7f1ge03ed18612ab"
msgid "Sign back in"
msgstr "다시 로그인"

msgctxt "h5a6df2d5ge5dbg40b0g94f9g4ddddbf48c8f"
msgid "Instantly kills target below [1]% Vitality.[2][3]"
msgstr "대상의 생명력이 [1]% 미만이면 즉시 처치합니다. [2][3]"

msgctxt "h5aee5cabg3b3bg42c4g9c2cgca9f65e96a43"
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

msgctxt "h5b09a0a0g9a68g461ag99fdg3a508f1e7441"
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

msgctxt "h5b269079gac0fg464dg8567g6caaad3c16c0"
msgid ""
"Determine which analog stick is used to select objects when exploring the "
"world."
msgstr "어떤 아날로그 스틱으로 개체를 선택할지 결정하세요."

msgctxt "h5b4e2d69g6ebdg4536g80a7ga4d1c7413349"
msgid "Female Githyanki"
msgstr "여성 기스양키"

msgctxt "h5b88bb1bgad29g489ega941g0a6b8a391677"
msgid "Force End Dialog"
msgstr "대화 상자 강제 종료"

msgctxt "h5b8c0b61ge420g48e3gb740gb9d8903bf6ac"
msgid "Current"
msgstr "현재"

msgctxt "h5bc69d31g1b1cg46f2g8b10g99fbefe6d7d3"
msgid "Melee Attack Bonus"
msgstr "근접 공격 보너스"

msgctxt "h5bca1a9fg0ab6g47c2gb941g2363965dba1d"
msgid "Spell Damage"
msgstr "주문 피해"

msgctxt "h5be6fbfbge9aeg4f70gbb25g8530b259bb16"
msgid "Show in Journal"
msgstr "일지에서 보기"

msgctxt "h5bedb837g8d7cg43fag939bg781ba1a7935a"
msgid "Cancel Targeting"
msgstr "대상 지정 취소"

msgctxt "h5bf6fba7gfba8g4de6gb4afgcffbf946f100"
msgid "Display Buffering"
msgstr "버퍼링 표시"

msgctxt "h5caa14fbg2b78g4a43g8f29g2e80459e9ccf"
msgid "Decrease FreeCamera Speed"
msgstr "프리카메라 속도 감소"

msgctxt "h5cc9c7e9g048ag43c7g8b08gba53ec2423a2"
msgid "Light Weapon"
msgstr "가벼운 무기"

msgctxt "h5d5f5639gbf05g4578gaf47g61c10169411f"
msgid "Duration [1]s"
msgstr "지속 시간 [1]초"

msgctxt "h5d761f52g3cd5g463eg91e2g87a1b984f261"
msgid "Move FreeCamera Left"
msgstr "프리카메라 왼쪽 이동"

msgctxt "h5d8f0da9g4cd5g4904g9cdeg84d5dfdd793a"
msgid "Debug View: Select"
msgstr "디버그 보기: 선택"

msgctxt "h5da6eb34g5e3dg45edga1fdg6340809e9347"
msgid "Resources"
msgstr "자원"

msgctxt "h5db667f7g21feg4589gb522ge90bc368a8cd"
msgid "Instantly kills your target"
msgstr "대상 즉시 처치"

msgctxt "h5dc4222cg6eb2g470bg85c1g8094005a2bf6"
msgid "Spell Slot"
msgstr "주문 슬롯"

msgctxt "h5df9fe45g7d6cg4743g8170g6e540a5ebb2f"
msgid "Trader is busy."
msgstr "상인이 바쁩니다."

msgctxt "h5e18aaf9g0ffeg45ddga42agfe7bbd7d73fd"
msgid "Evocation Spells"
msgstr "방출계 주문"

msgctxt "h5e20fa96g9727g4f8dgac36gf43b93737335"
msgid "Save As..."
msgstr "다른 이름으로 저장"

msgctxt "h5e627b38g215bg454eg8e85g46dbe2d20775"
msgid "Hit Points"
msgstr "체력"

msgctxt "h5ebc9ccag6363g4917g9ffag0536c8ad6888"
msgid "Toggle Surface Painter"
msgstr "표면 그림판 토글"

#, fuzzy
msgctxt "h5eed4309g63a1g4282g96e2g7e222979af73"
msgid "Freeze a surface"
msgstr "표면 얼리기"

msgctxt "h5f92d629g6fc9g40cdgaaa9g05106b49dd2c"
msgid "Ability Score"
msgstr "능력치 점수"

msgctxt "h5fb2ef9cg4258g446eg9522gd6be58f3ab23"
msgid "Weapons"
msgstr "무기"

msgctxt "h5fbe920ag8a36g4205g85e0ga1f367859c62"
msgid "Healing Magic will damage you for [1]%"
msgstr "치유 마법이 [1]% 피해를 가합니다."

msgctxt "h602795e2g9b90g478dg90b8g2ca126220420"
msgid "Balanced"
msgstr "균형"

msgctxt "h6040f363ge092g4927g930bg6cdc230273f7"
msgid "Adventure"
msgstr "모험"

msgctxt "h6045c6eag7befg4886g8493g9b28407a77d7"
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

msgctxt "h60797c04g7c2cg4b27ga1f8g26a501697332"
msgid "Ignores Immunity"
msgstr "면역 무시"

msgctxt "h608694d6g3d2fg46acg8411gba7ce43e6a5e"
msgid "Thrown Weapon"
msgstr "투척 무기"

msgctxt "h60a2c713g788eg4d52gb8ebgd2b08eaf9d88"
msgid "Toggle Overview Map"
msgstr "개요 지도 토글"

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_1"
msgid "Slashing damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 베기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_10"
msgid "Psychic damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 정신 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_11"
msgid "Poison damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 독성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_12"
msgid "Radiant damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 광휘 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_13"
msgid "Force damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 역장 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_14"
msgid "Weapon damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 무기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_15"
msgid "Spell damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 주문 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_16"
msgid "Healing damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 치유 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_2"
msgid "Piercing damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 찌르기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_3"
msgid "Bludgeoning damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 부수기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_4"
msgid "Acid damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 산성 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_5"
msgid "Thunder damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 천둥 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_6"
msgid "Necrotic damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 괴저 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_7"
msgid "Fire damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 화염 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_8"
msgid "Lightning damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 번개 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f3ccbgb531g4175ga9cbge4a9ed938a12_9"
msgid "Cold damage against this entity from magical attacks is halved."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 마법 공격의 냉기 피해가 절반으로 감소합니다."

msgctxt "h613f4e5dg7aecg4451ga823gde1a13dadd55"
msgid "Toggle Thread Server"
msgstr "스레드 서버 토글"

msgctxt "h61e3597eg133cg46ecgabb7g511e8b107381"
msgid "Nvidia DLSS"
msgstr "Nvidia DLSS"

msgctxt "h6209ea30gd0cbg4a8bg9867g404a74082149"
msgid "Move Selection"
msgstr "선택 이동"

msgctxt "h625f5794g7be4g456eg8babge04cda179d4e"
msgid "No ranged weapon equipped.\n"
msgstr "원거리 무기를 장착하지 않았습니다.\n"

msgctxt "h62a6e98cg0f68g4212g86afg54ac6e89f258"
msgid "UI Add Stat Points"
msgstr "UI 스탯 점수 추가"

msgctxt "h630dceecg07b9g41d0g9d48g274a92768435"
msgid "Hello World"
msgstr "Hello World"

msgctxt "h633ced06g414eg428agbbe2gc36e8e2af733"
msgid "Cannot load during dialogs and cutscenes"
msgstr "대화 및 컷 신 중에는 불러올 수 없음"

msgctxt "h63cf0ccdgb863g4c37ga22dg1da6fbea012c"
msgid "UI Hot Bar Prev"
msgstr "UI 이전 단축바"

msgctxt "h64136245g9affg405dg9c31g46f035545f3e"
msgid "The average selling price of an item."
msgstr "아이템 판매 평균가격."

msgctxt "h645514b4gcb85g48edg80begab796d4efe62"
msgid "UI Rename character"
msgstr "UI 캐릭터 이름 바꾸기"

msgctxt "h6469d179g46cfg4605gaf1fg2b007517a841"
msgid "Go to camp and end the day"
msgstr "야영지로 가서 하루를 마칩니다"

msgctxt "h64d26e6bgd17dg47cdga465g5e3fbd70d41b"
msgid "Vitality Points"
msgstr "활력 점수"

msgctxt "h65511779g30f0g4d65g981dg8e075efac0d4"
msgid "All Greying Tones"
msgstr "모든 회색 톤"

msgctxt "h65579315gbc72g4628gb4e1gc765606c63f0"
msgid "Confirm Reactions"
msgstr "반응 행동 확인"

msgctxt "h657cfe58g240bg43c6g9129gf3a6a75d6ca4"
msgid "One-Handed Sword"
msgstr "한손검"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_0"
msgid "Deception"
msgstr "기만"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_1"
msgid "Intimidation"
msgstr "위협"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_10"
msgid "Nature"
msgstr "자연"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_11"
msgid "Religion"
msgstr "종교"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_12"
msgid "Athletics"
msgstr "운동"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_13"
msgid "Animal Handling"
msgstr "동물 조련"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_14"
msgid "Insight"
msgstr "통찰"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_15"
msgid "Medicine"
msgstr "의학"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_16"
msgid "Perception"
msgstr "지각"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_17"
msgid "Survival"
msgstr "생존"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_2"
msgid "Performance"
msgstr "공연"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_3"
msgid "Persuasion"
msgstr "설득"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_4"
msgid "Acrobatics"
msgstr "곡예"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_5"
msgid "Sleight Of Hand"
msgstr "손재주"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_6"
msgid "Stealth"
msgstr "은신"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_7"
msgid "Arcana"
msgstr "비전"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_8"
msgid "History"
msgstr "역사"

msgctxt "h65e11968gf9b6g4c47g9efcg03fb60fb923c_9"
msgid "Investigation"
msgstr "조사"

msgctxt "h6626c918g0b9bg461cgafa9g4bfc8509b93f"
msgid "FreeCamera Rotate Mouse Down"
msgstr "프리카메라 마우스 아래로 회전"

msgctxt "h6649b71bg1cd9g451bga7e5g7c4a5114bf04"
msgid "UI Module Menu Move Add-on Up"
msgstr "UI 모듈 메뉴 애드온 위로 이동"

msgctxt "h669868dfg9ce9g47b8ga23dgb0302547b457"
msgid "Ability Improvements"
msgstr "능력치 상승"

msgctxt "h66d405c1ga397g456cga866g0907d5c1064a"
msgid "Toggle Use Worker Threads"
msgstr "작업자 스레드 사용 토글"

msgctxt "h677f8170gdb84g4b3cg99b8g83c3b9a82d3e"
msgid "Join Local Lobby"
msgstr "로컬 로비 참여"

msgctxt "h67b4cfc0g2422g48c5g91a9g64623720f33f"
msgid "Toggle Stats"
msgstr "능력치 토글"

msgctxt "h67f89f36g6ed7g40c0ga504ga696f60f88f1"
msgid "MessageBox Other 1"
msgstr "메세지 창 기타 1"

msgctxt "h684f2812ga339g4e9eg8dbdg0023d310e4b7"
msgid "Durability"
msgstr "내구도"

msgctxt "h68b44c0bgd66dg4d0bg9573ge6dba6644f07"
msgid "Adventure Panels"
msgstr "모험 패널"

msgctxt "h68f90b52gfa7cg4be3ga606gfe6cef184567"
msgid "Ranged Weapon Attack"
msgstr "원거리 무기 공격"

msgctxt "h6935c68ag6a44g44d1gbb9cg42c6431546ff"
msgid "Frozen"
msgstr "빙결"

msgctxt "h6954c405gc309g416eg9f7bgbcbd785cff1c"
msgid "Twitch Login"
msgstr "트위치 로그인"

msgctxt "h695a39b7gcba7g45b4g954agcf7e86535fe4"
msgid "Display Recent Activity in Split-Screen"
msgstr "분할 화면에 최근 활동 표시"

msgctxt "h696fc711g1cbeg4e8ega5ecgfcb00e2cf0b0"
msgid "GAME CONTINUES!"
msgstr "게임이 계속됩니다!"

msgctxt "h698912afgee9fg46aeg869cge56be13ceccd"
msgid "Use to Throw"
msgstr "던질 때 사용"

msgctxt "h69adc82bg5764g4ccbg879fgd4c89f180224"
msgid "Failed to create rendering device!"
msgstr "렌더링 장치 생성 실패!"

msgctxt "h6a1b19e6gf6fcg498fgb0acgb74606dc9d0e"
msgid "Spark"
msgstr "불꽃"

msgctxt "h6a70204cgba58g44ccgb3f2g45745ca31e1e"
msgid "Activate"
msgstr "활성화"

msgctxt "h6b165a70gef80g44fag8001gd3f6343fde73"
msgid "Phyiscal Armour"
msgstr "물리적 갑옷"

msgctxt "h6c32afddga549g4f43g8323g0a0f5d3e23bd"
msgid "Power Word: Ruin"
msgstr "파워 워드: 파멸"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_0"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_1"
msgid "Strength"
msgstr "근력"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_2"
msgid "Dexterity"
msgstr "민첩"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_3"
msgid "Constitution"
msgstr "건강"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_4"
msgid "Intelligence"
msgstr "지능"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_5"
msgid "Wisdom"
msgstr "지혜"

msgctxt "h6c83537fg6358g41e0g8a18g32cc8316ced2_6"
msgid "Charisma"
msgstr "매력"

msgctxt "h6cf284a9g8f14g43d5g89b6gf4b5ea443133"
msgid ""
"Your edition grants you access to this dice design - hued the same as the "
"insidious, brain-feeding mind flayer. "
msgstr ""

msgctxt "h6d0a7805gcb94g4ba6gb28ag02922c7624bf"
msgid "UI Down"
msgstr ""

msgctxt "h6d36df59ga949g401bgb480gaf6618db3f6f"
msgid "Actions"
msgstr ""

msgctxt "h6d3c8c30g4b9fg49f7ga6f5g9aade01ae188"
msgid "MessageBox Other 2"
msgstr ""

msgctxt "h6d91db1cg8ba9g40d2g9eb9gc80bf82e9d1b"
msgid "On"
msgstr "활성"

msgctxt "h6df9143fgdbdcg41ffgbb1cg9067196d0899"
msgid "Toggle Recipes"
msgstr ""

msgctxt "h6e15f982g5938g48d3g8034gc3c983f2cdca"
msgid "Make the global UI bigger or smaller."
msgstr ""

msgctxt "h6e8df71ag2923g4d26g8f7bgcc739544a965"
msgid "Interface switch Mode"
msgstr ""

msgctxt "h6ea6fa63gb3fag4dc7gaf53g90e6bd5cd4cb"
msgid "Toggle AI Bounds"
msgstr ""

msgctxt "h6f461575gcac9g4dcfg9f9fg12190b48753c"
msgid "Attack: [1] Action(s)\n"
msgstr ""

msgctxt "h6f506a79g6679g4298g8c99ge0aecda803c7"
msgid "Allow tearing"
msgstr ""

msgctxt "h6fcd4f19ge511g4ffcg86c9g61e1175b9c88"
msgid "Proficiencies from Race"
msgstr ""

msgctxt "h6fe36526ge8b4g4afagbf01gcfa1dc86f9c0"
msgid "Initializing network..."
msgstr ""

msgctxt "h701cc648g6f14g41baga706g367b8a310bc5"
msgid "[1] was healed for [2] by a surface."
msgstr ""

msgctxt "h70435603gc565g4c82ga751g391f49856ea7"
msgid "[1]% chance to electrify surfaces"
msgstr ""

msgctxt "h7094e371gb3e9g4517ga4c5gfc143a6128c1"
msgid "Provides an extra turn in combat.[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "h70b1f20fgf429g4367gaf12gd8abcc5d3284"
msgid ""
"Myrkul, also known as the Lord of Bones, is a god of death and necromancy. "
"His wicked church seeks to put the fear of death - and thus, their lord - in "
"any who pass their way."
msgstr ""

msgctxt "h70dd4817g4b8eg4c9egb8dbg08622acaf6f9"
msgid "Headphones"
msgstr "헤드폰"

msgctxt "h70f97cb6ge1d7g4fedgbaa3g21cec1915900"
msgid "Cloak"
msgstr ""

msgctxt "h710f9112g16dbg46dag9c8dgb7a599c68714"
msgid "Move target(s) to your inventory."
msgstr ""

msgctxt "h71292d89g4b58g476fg8e0egab2659ad1886"
msgid ""
"The distance a target is pushed depends on its weight and the pusher's "
"Strength."
msgstr ""

msgctxt "h7175e72dgff3ag4f4cg99e0g98b787956275"
msgid "Cantrip"
msgstr "소마법"

msgctxt "h71c6ea0fgcfefg4f86ga42eg46b3dd51d990"
msgid "Shadows"
msgstr ""

msgctxt "h72108605g5087g4073g9bc4ga092f5782d30"
msgid ""
"Your chosen ruleset defines your experience with Baldur's Gate III. It "
"shapes combats, encounters, and gameplay options within the world.\n"
"This setting cannot be changed during game. "
msgstr ""

msgctxt "h725dedf2g2395g47e9ga013g3679f2add2dc"
msgid "Dialogue Volume"
msgstr ""

msgctxt "h727038a2g30f7g4105gb837gc02ff9019fc1"
msgid "Can't Steal (in use)"
msgstr ""

msgctxt "h727c204fg2db6g4165g9286g90efcadf90e9"
msgid "[1] succeeded on a Saving Throw against [2]."
msgstr ""

msgctxt "h731e7b38g3660g442cga0cbgc59b2f72b86f"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Psychic sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Psychic sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Psychic sources."
msgstr ""
"저항: 정신 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 정신 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 정신 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h732b9706gb99cg45e7g89b2g0de1b4338966"
msgid "Create"
msgstr ""

msgctxt "h734f6865g4affg478bg986fg0e91d7dca89f"
msgid "Spell failed - requirements not met.\n"
msgstr ""

msgctxt "h73b3a6c4g91bfg4575gae6dg5e55cdffc656"
msgid "[1] failed a Saving Throw against [2]"
msgstr ""

msgctxt "h73c4aaa3gfc28g4c49g8374gdde8fdee1191"
msgid ""
"Mouse and keyboard interface is incompatible with split-screen, please "
"disconnect second player first. "
msgstr ""

msgctxt "h74051d0dg82c9g47a7g96f7g96126a501fb5"
msgid "Move Character Forward"
msgstr ""

msgctxt "h7452304bg42b5g45aeg8af4g4d6bfc13e0c3"
msgid "Public"
msgstr ""

msgctxt "h74c76c67gc1c0g4444g9e90g8a1c7dc2a30f"
msgid "FreeCamera Rotate Controller Up"
msgstr ""

msgctxt "h74d1322ag4c4dg42eag9272g066b84d0d374"
msgid "Passive Features"
msgstr "패시브 요소"

msgctxt "h74d6e363ga78ag487fgb5bfg5fbe1aa38468"
msgid ""
"Restores [1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> over [4] "
"turn(s).[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "h74dd9b5cg5b6cg46adga310ge10f8f53ca8c"
msgid "Can't learn: level too low"
msgstr "배울 수 없음: 레벨이 너무 낮음"

msgctxt "h74fafdd1g5457g4d03g8d71g7ad5be306567"
msgid "Preparation: Required"
msgstr ""

msgctxt "h753c5decg8b73g4da6ga64dgea2e6f61dd21"
msgid ""
"Add a background to overhead text, such as passive rolls, NPC conversations "
"and party banter."
msgstr "패시브 굴림, NPC 대화나 파티 잡담과 같은 캐릭터 머리 위 텍스트에 배경을 추가합니다."

msgctxt "h75833133gc5cbg4422g9e40ge22ba82fbf9a"
msgid "Armour"
msgstr "방어구"

msgctxt "h75b63102g8946g4d19ga563gf5c50eb0ad1d"
msgid "Cleaning Up Session"
msgstr ""

msgctxt "h75d4f17dg2a9dg479agad4fga1579189e5db"
msgid "Possess"
msgstr ""

msgctxt "h7630178cga62cg4c6egb603gc94bf19ff1cd"
msgid "Can't Steal and Add to Wares (blocked)"
msgstr ""

msgctxt "h765f0b8fgf683g4b22g9866g39b9e52621c3"
msgid ""
"Darker than a starless night, Night Walkers are made for secrecy in the "
"honour of Shar.\n"
"This particular pair was found deep in the ruins of an Underdark fortress. "
"Though the leather is old, they were recently cleaned and oiled with care.\n"
msgstr ""

msgctxt "h76e983b7g9ae4g4b2cga467g4480bb0d6a84"
msgid "Total Hit Points: [1]"
msgstr ""

msgctxt "h77045805g26c9g42degbed3gca4d7ab913b5"
msgid "[1] new journal updates available [2]."
msgstr ""

msgctxt "h7708bf73ge1fcg40a0gbc51g5128c57ef782"
msgid "Supplies"
msgstr "물자"

msgctxt "h77be1275g0409g464fga83egfaadfb4dc53e"
msgid "Private"
msgstr "비공개"

msgctxt "h77bed846g5b7dg4d9dg9a6dg48f5f5a1e56c"
msgid "Menu select"
msgstr "메뉴 선택"

msgctxt "h77dd73a4g897dg4357ga395g9d1732dccb9d"
msgid "Character Creation Accept"
msgstr ""

msgctxt "h78678ca2g9aebg48edg8d75gdb8671bd610e"
msgid "[1] Surface"
msgstr "[1] 표면"

msgctxt "h789b9772g27e8g40c0g8354gb0275ade7fd4"
msgid "Close-up dialogue"
msgstr ""

msgctxt "h78cee047gd985g4c8dg940ag264550a7b06b"
msgid "Controller Style"
msgstr ""

msgctxt "h79019433g5e1ag41aeg970ag7f71f8f8d8ab"
msgid ""
"If the tressym's hit points drop to 0, the target reverts to its original "
"form with its original hit points. "
msgstr ""

msgctxt "h79299182gef5fg4000gaef5g4a81d5a56ce5"
msgid "Character is unable to move."
msgstr ""

msgctxt "h795b8bd6g6aa6g4257gab97gb750245ce030"
msgid "All Horn Colours"
msgstr ""

msgctxt "h7a2accd0g1b4fg4a59gb467g25dbf73453fb"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Bludgeoning sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Bludgeoning sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Bludgeoning sources."
msgstr ""
"저항: 부수기 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 부수기 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 부수기 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h7a737c23g488ag41d6gb3b2g8e3e6cb4d422"
msgid "Off-Hand"
msgstr ""

msgctxt "h7b0676dcged0bg4324g8c64g96348fc3d4fc"
msgid "Spell Resource"
msgstr ""

msgctxt "h7b586984gd7abg42fcg84a4ge354c937ec07"
msgid "Two-Handed Mace"
msgstr ""

msgctxt "h7b5ddf16g3829g4733gbf1cg173c79d2c9f8"
msgid "Buy price"
msgstr "구매 가격"

msgctxt "h7b80d85cg3b80g4019ga18fgbbb84b736fea"
msgid "UI Back"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "h7b850a94ge581g4e58gb591gbfe0d1b33604"
msgid "Rounds"
msgstr "턴"

#, fuzzy
msgctxt "h7b9fbccfgfd13g4909gb80fgf3323d6ebed6"
msgid "Chosen"
msgstr "선택함"

msgctxt "h7ba9a46cg5d0eg4227gb5b8g6a6de9231ae9"
msgid "Toggle Ai Grid"
msgstr ""

msgctxt "h7bd6d62cge37eg4bfdgb98dgc1cbfa0d3506"
msgid "Remove item from hand"
msgstr ""

msgctxt "h7c00be74gf3a6g4603g86fdg3b7b2fdf70b9"
msgid "Object repaired"
msgstr ""

msgctxt "h7c3aa2b9gdc08g4d54g989egaca5fd727a16"
msgid "AMD FSR 2.2"
msgstr ""

msgctxt "h7c4778bbg272eg4023gbf35g2aae2d65fe3e"
msgid "Do you want to delete exported character?"
msgstr ""

msgctxt "h7c478d80gda19g4b9dg9e44g6876bc592ece"
msgid "Connecting..."
msgstr ""

msgctxt "h7c66fea1g7199g49bdgb980g733629d41d21"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

msgctxt "h7cb359afg02cbg465fgb6d6gaedb07eb4223"
msgid "Recovery AP"
msgstr "복원 AP"

msgctxt "h7ccd039age7f6g4022g9078g4b8d3749c956"
msgid "Hide"
msgstr "숨기"

msgctxt "h7cce578bgdcccg416bga956g800598f388e4"
msgid "Object identified"
msgstr ""

msgctxt "h7ce36a00g21f3g4426g9a01gebef52990fc4"
msgid ""
"Speak a word of disaster into the Galerian Weave, calling forth three beams "
"of pure destruction that each deal [1]."
msgstr ""

msgctxt "h7d82c330g7d2fg4d5bgb0e0g2dee915922ed"
msgid "A [1] will be conjured at the location of your target(s)."
msgstr ""

msgctxt "h7d99f468gd1ddg42c4gaf52g7757aadfdcc4"
msgid "Your offer is insufficient. Change your offer to continue bartering."
msgstr "금액이 부족합니다. 거래를 계속하려면 제안할 품목을 변경하세요."

msgctxt "h7e683677ge48fg4eb0ga7d6gabc542e74160"
msgid "Area pickup"
msgstr ""

msgctxt "h7eb9bf50gd103g47e1gac0cgb476803d9a36"
msgid ""
"\n"
"Boost: [1][2]"
msgstr ""

msgctxt "h7eee65a6gceb3g4deeg99c7g2b34bf11ca97"
msgid "UI Remove Stat Points"
msgstr ""

msgctxt "h7f66c944g96d5g46e0gb201gdd13f4a5f05d"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgctxt "h7f9f642fg4f22g4ba5g8429g734d1ea48969"
msgid "Toggle Multiselection"
msgstr ""

msgctxt "h7fa540d2g3e19g455fg80fcgb5f175a83fd0"
msgid "<LSTag Tooltip=\"HitPoints\">Hit Points</LSTag>: [1]/[2]"
msgstr ""

msgctxt "h7fb36c34gfaa0g443bgbaa1g5077ebe83d9b"
msgid "Saving Disabled"
msgstr ""

msgctxt "h7fd79316gded5g4aeegaa97g9e9f5225c736"
msgid "Main Hand"
msgstr ""

msgctxt "h80217a5dg4ab2g40d4gad6agff7564dfda61"
msgid "Prismatic Spray"
msgstr ""

msgctxt "h8062db6eg2944g45c8g9468gca859f4ab9ed"
msgid "A [1] will be conjured in the inventory of your target."
msgstr ""

msgctxt "h807063d2g55f5g4c7cgb3b1ga084fa7567f5"
msgid "[1] can't be repaired"
msgstr ""

msgctxt "h8087930bgb018g42cag95b1gacc3d64294d6"
msgid "Electrify a surface"
msgstr ""

msgctxt "h80d7bbbbgcf72g4b05gb381ge90bfc102ddd"
msgid "Revive"
msgstr ""

msgctxt "h80de8e03gca3ag44d3g9f6bg0e9a661e9b21"
msgid "Can't be teleported: ([1])"
msgstr "순간이동 될 수 없음: ([1])"

msgctxt "h80f3d54cgd494g4a31g96b9g33a0e8c4061c"
msgid "Object cannot be combined"
msgstr ""

msgctxt "h81372f8ega56fg4d56g8586ge1c6fc742ca3"
msgid "Instantly kills target with status [4] below [1]% Vitality.[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "h814c9507g1d10g4fc9ga1d6g6bd110c28b8a"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

msgctxt "h8184d7bdg0958g48bfg94d0g78c9ca523f16"
msgid "Nvidia DLSS"
msgstr ""

msgctxt "h81bd0cd0gf819g4e90g90d5g3fa42f344aac"
msgid "[1]% chance to deelectrify surfaces"
msgstr ""

msgctxt "h81ca2748g7469g47c9g8e5dg49ecc8d1e382"
msgid "Spirit Vision"
msgstr ""

msgctxt "h81ca7f7dgeaddg491egb156g2eb669e2b03d"
msgid "Unlock access for other players"
msgstr "다른 플레이어의 권한 잠금해제"

msgctxt "h81d31b9eg03e4g4e25gbb29gc0548db4805f"
msgid ""
"<LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">Spellcasting Ability</LSTag>: "
"[1]."
msgstr "<LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">주문시전 능력치</LSTag>: [1]."

msgctxt "h81e376c8g0c34g4515ga3aege5a4e252cbd3"
msgid "Hide Inventory"
msgstr ""

msgctxt "h8210569agdc7eg431ag897eg13ff97caebb8"
msgid "Press [IE_PanelSelect] and select Quest to view"
msgstr ""

msgctxt "h8263e6acg0ef5g4987gaf5fg5ab6cc2e5975"
msgid "Server Name"
msgstr "서버명"

msgctxt "h8299f034g7635g49b3g8a0ag43511970942e"
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

msgctxt "h82e2ab7bg3b67g4e82ga2fdg312cd5b63603"
msgid "Wand"
msgstr ""

msgctxt "h82ea3019gd811g4662ga732g6b03ff0c96aa"
msgid "TV speakers"
msgstr "TV 스피커"

msgctxt "h83012800gc6e0g44f0gbcacgdc190b004ef6"
msgid ""
"The number of save slots will exceed the maximum available slots. Please "
"delete some saves and try again. "
msgstr ""

msgctxt "h836e898eg3fbag4a19g898dgb58ea19d1b2f"
msgid "Discard changes?"
msgstr "변경 사항을 취소합니까?"

msgctxt "h836ff844g6a45g48edgbfddgf254f3e614de"
msgid "Camp Supply cost"
msgstr ""

msgctxt "h837f0d4dga403g4a64gbe13g90b03dc97c6f"
msgid "[1] doesn't need to be identified"
msgstr ""

msgctxt "h83912ad2gf7dbg4fa4g82e9g051988a21899"
msgid "Assign to AI"
msgstr ""

msgctxt "h83c9e1b9ge422g4dbegbc13g327724d4ef9e"
msgid "Removes [1]."
msgstr ""

msgctxt "h83e4cf1fgd1c8g4aa4ga419g7778ea6cf270"
msgid "Give your new save a name"
msgstr "세이브파일 이름"

msgctxt "h83eaa0a7gaa52g4e3cgbecag2549ce4e0c73"
msgid "Right Cmd"
msgstr ""

msgctxt "h83f840f3g4e40g497dgb10cg2bfcbabf86d7"
msgid "Completed Trigger"
msgstr ""

msgctxt "h849528ecgefd5g4a45g847dg6918a176afea"
msgid "Base <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">Hit Point</LSTag> Increase"
msgstr ""

msgctxt "h84a180c4g39dcg43e9g95d5gea29abfbfa42"
msgid "This character can see spirits."
msgstr ""

msgctxt "h8538438bga62cg4ff9g96a9g1a7e40e9a36a"
msgid "Another player joined locally!"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "h85dee390ga806g48c4g9b03g60607af47d69"
msgid "Show Party View"
msgstr "파티 인벤토리 보기"

msgctxt "h87700dc6ge565g4173g89a2g4d09b2d83f97"
msgid "Rotate Character Right"
msgstr ""

msgctxt "h87f61722gc709g4bf8ga07bgd986cab13c74"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Poison sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Poison sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Poison sources."
msgstr ""
"저항: 독 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 독 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 독 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h88136b77gb9adg4267g8d8fg9e775ceaf075"
msgid "Range: [1]"
msgstr ""

msgctxt "h88305615gd27fg4191gad63g4c2126155fde"
msgid "Reset tutorial on new game"
msgstr ""

msgctxt "h883d6c23g0e9cg4775g8d77gdaf9c48abcd6"
msgid "Replacement Spell"
msgstr "대체 주문"

msgctxt "h88864868gf437g4ad5gbed7gc807e9002fde"
msgid "Status Group: [1]"
msgstr ""

msgctxt "h89797c80gb705g463fg8efbgdef053221c1e"
msgid "Starting AP"
msgstr "시작 AP"

msgctxt "h89f33eeeg9befg4fa7g96f6g715568bf3e9b"
msgid "Warlock Spell Slot"
msgstr ""

msgctxt "h8a28056eg752ag4f62gae4ag143354e1d8e1"
msgid "Restore [1]% of maximum [5]."
msgstr ""

msgctxt "h8a79083eg0d41g4830g95c6gcdf5c154fdeb"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Force sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Force sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Force sources."
msgstr ""
"저항: 역장 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 역장 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 역장 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h8a90a984g45f7g4712g920bg681eda59e261"
msgid "Trap Detection"
msgstr "함정 감지"

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_1"
msgid "Slashing damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 베기 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_10"
msgid "Psychic damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 정신 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_11"
msgid "Poison damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 독성 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_12"
msgid "Radiant damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 광휘 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_13"
msgid "Force damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 역장 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_14"
msgid "Weapon damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 무기 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_15"
msgid "Spell damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 주문 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_16"
msgid "Healing damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 치유 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_2"
msgid "Piercing damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 찌르기 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_3"
msgid "Bludgeoning damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 부수기 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_4"
msgid "Acid damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 산성 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_5"
msgid "Thunder damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 천둥 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_6"
msgid "Necrotic damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 괴저 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_7"
msgid "Fire damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 화염 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_8"
msgid "Lightning damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 번개 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8aa64a61g697ag44eag8025g72455bb15041_9"
msgid "Cold damage against this entity is doubled."
msgstr "이 개체를 대상으로 한 냉기 피해가 두 배로 증가합니다."

msgctxt "h8ad03930gc518g48f3g931fgb3e7ce03ceab"
msgid "Invalid image size"
msgstr ""

msgctxt "h8b85b657g17fbg41fdg9b25g44d2d80d1700"
msgid "Ranged Spell Attack"
msgstr ""

msgctxt "h8b8a77ccgb7bcg47b8gb7c5gac8a763807be"
msgid "Skill points"
msgstr "기술 점수"

msgctxt "h8be1f0ddgdfa7g4812ga2b5g04854b2a1a65"
msgid "Early Access"
msgstr "얼리 액세스"

msgctxt "h8c120861gcda1g47ecg8fbcgbb03adb0f997"
msgid "Can't move: [1]"
msgstr ""

msgctxt "h8c5ac0f9geee1g4096ga9c8g2cde933bca85"
msgid "[1] is destroyed"
msgstr ""

msgctxt "h8c60cb1dge0c9g4a8ega8c6gd329faf8603b"
msgid "Illithid Purple "
msgstr ""

msgctxt "h8c6c62d9gb2c5g4fbfgbd60g7a2c20891df8"
msgid "<LSTag Type=\"Status\" Tooltip=\"PRONE\">Prone</LSTag>"
msgstr ""

msgctxt "h8caa094cg4365g483fgb63ag3e6267854a33"
msgid "Skill"
msgstr "기술"

msgctxt "h8cd2fa76g3210g4b1egade2g8bb2d0db3bcd"
msgid "Put away your weapon."
msgstr "무기를 집어넣습니다."

msgctxt "h8cebda83g8e85g4bbdgae5eg839e284508ff"
msgid "Creates a [2]m [1] surface"
msgstr ""

msgctxt "h8de750b9gd560g4b82gb05fg2ca319d691d1"
msgid "Toggle Character"
msgstr ""

msgctxt "h8de91efdg7756g4616g827ag55ae8e405063"
msgid "Party Overview"
msgstr ""

msgctxt "h8e4fc10fg1268g4493g988cg2591b1d10d86"
msgid "A balanced adventure full of challenging choices."
msgstr ""

msgctxt "h8e6f7eeeg2c37g4dd5g9ffagc4f260928766"
msgid "Can't pick up and Add to Wares (blocked)"
msgstr ""

msgctxt "h8e7780bcg328cg44b3g88d8g94fd6001d60a"
msgid "Resistant"
msgstr "저항"

msgctxt "h8eb86d9dga2b8g4e78g98edge4dba88a9b25"
msgid "Encounter without name"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "h8ece5877g4a75g405cg87d2gcd3a8dbc63a2"
msgid "Toggle View"
msgstr "시점 전환"

msgctxt "h8f6e2c2eg2f54g479eg8574g47ff32805599"
msgid ""
"Match the game sound to your current sound setup for a more immersive "
"experience."
msgstr ""

msgctxt "h8f9e4716g7749g45eag967egd009c563c227"
msgid "Fortified"
msgstr "요새화됨"

msgctxt "h8fb688afg29efg4804g9d68g955c3c463053"
msgid "Clean"
msgstr ""

msgctxt "h8fca86b5g210ag4b9dgb85bg870f2a6ce307"
msgid "Offer price"
msgstr "제시 가격"

msgctxt "h8fd16343geaf9g4277gbf8cg6ebcc35905b0"
msgid "Right Stick"
msgstr "오른쪽 스틱"

msgctxt "h8fde667bg6899g4f95gb5a9gd84accaaf2ed"
msgid "Place Ping Beacon"
msgstr ""

msgctxt "h907936b5g58cdg4482g9c6cgc52e36170c3f"
msgid "Travel"
msgstr "여행하기"

msgctxt "h9079b9dcgb3b5g4f5cg9ca0gccadfa842d28"
msgid "E"
msgstr "E"

msgctxt "h90ab20e0g9be8g44d6g9261gfbcdaab16798"
msgid "Hit Points"
msgstr "체력"

msgctxt "h90cedca8g690cg4aabg8df0g98da27d72991"
msgid "Spirit"
msgstr ""

msgctxt "h90e1ac77gd03cg4342g854bg2b9f474feacd"
msgid "New features only"
msgstr ""

msgctxt "h90e9d933g207bg48abg8ab0gc626e55ab772"
msgid "Character can no longer use Source magic."
msgstr ""

msgctxt "h90f733a7gb26eg450bg931fge0f7245cba18"
msgid "Value"
msgstr "가치"

msgctxt "h9114933fg6221g4953g9ac2gdbdac56a72b7"
msgid "Toggle Fly Cam"
msgstr ""

msgctxt "h914b85fagc3feg4d93g840fgca1cb6984494"
msgid ""
"Not <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">Proficient</LSTag> with Armour and Shields"
msgstr "갑옷과 방패에 <LSTag Tooltip=\"Proficiency\">숙련</LSTag>되지 않음"

msgctxt "h91730c59g7cd3g47e4g9cc2g33668695ad7a"
msgid "Agree to EULA"
msgstr "이용 약관에 동의"

msgctxt "h91858600gdc6cg4b6dgbb6dgafbf143efcb9"
msgid "Hello World"
msgstr ""

msgctxt "h91ddc419gc586g48e4g96f9g7c1e5f13d694"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Lightning sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Lightning sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Lightning sources."
msgstr ""
"저항: 번개 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 번개 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 번개 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "h91fe54feg4a54g4ce7gab45g40bb4576d666"
msgid "Strength Skill"
msgstr "근력 기술"

msgctxt "h92692276ged73g44aagb3cdg2a409667d703"
msgid "UI Radial Right"
msgstr ""

msgctxt "h927b92e8gdc00g4f85gbf3bg547b51933e8c"
msgid "UI Compare selected item with currently equipped item"
msgstr ""

msgctxt "h92ce3207g059dg4762gb68bg40ff86afcc43"
msgid "Decrease FreeCamera FoV"
msgstr ""

msgctxt "h932b9445g99acg4390ga4baga731c8a70ee2"
msgid "Overhead Text Options"
msgstr "캐릭터 머리 위 텍스트 옵션"

msgctxt "h938c5ed0g1331g49aag9050g9b08ae049794"
msgid "Character's is temporarily infused with Source."
msgstr ""

msgctxt "h93d44267g75acg425dg9498g279279f17797"
msgid "Set start position"
msgstr ""

msgctxt "h93e75cf0gec1dg489dg95bbgf65355c67af6"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "h93f90c60g2e40g436agb4e1g3deb70712d55"
msgid "Inherent"
msgstr "고유"

msgctxt "h93fa2099gfd9cg46a0g9af4gd64345e6db72"
msgid "Prepared"
msgstr "준비됨"

msgctxt "h940868efg621ag4c99gb073gf706a75bb769"
msgid "Do you want to delete exported item?"
msgstr ""

msgctxt "h94e3c5d1ge80bg4297g9e5dg16b6d6193f51"
msgid "FreeCamera Rotate Controller Left"
msgstr ""

msgctxt "h94ef69c9gd4d6g4435g8f75g824b08599b45"
msgid "Offer"
msgstr "제시"

msgctxt "h955f285ega61eg4087g8f52g8bc508bcbe4d"
msgid "Do you want to end the day?"
msgstr ""

msgctxt "h95889d0dgf832g4e4eg9125ge6b7a36450ed"
msgid "Failed to save right now. Please try again."
msgstr ""

msgctxt "h95e41a96g0bbcg4932gabf4g1fda223a1ee9"
msgid "Finesse Weapon"
msgstr "기교 무기"

msgctxt "h95e90b89gd88cg4c2ega63bg05ddb92a167f"
msgid "Hello world"
msgstr ""

msgctxt "h95f8530bgb18bg411ag9e60gc87f8569df72"
msgid "100% chance to Backstab \n"
msgstr ""

msgctxt "h9684cafdg500bg475eg9102g8d881054e72c"
msgid "[1]% chance to melt frozen surfaces."
msgstr ""

msgctxt "h96970b4fg25c7g45a7g8237gfeea349629f9"
msgid "Send to [1]"
msgstr "[1]에게 보내기"

msgctxt "h9738d53bg693bg467cgb689g0cd6a8777d02"
msgid "TEST MYSTERY."
msgstr ""

msgctxt "h9762876dgde12g45eega426gb56e486fc37c"
msgid "UI Main Tab Next"
msgstr ""

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_1"
msgid "Equipment"
msgstr "장비"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_1024"
msgid "Very Rare"
msgstr "매우 희귀"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_128"
msgid "Common"
msgstr "일반"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_16"
msgid "Throwables"
msgstr "던지기 가능"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_2"
msgid "Potions"
msgstr "물약"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_2048"
msgid "Legendary"
msgstr "전설"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_256"
msgid "Uncommon"
msgstr "고급"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_32"
msgid "Camp Supplies"
msgstr "야영 물자"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_4"
msgid "Scrolls"
msgstr "두루마리"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_512"
msgid "Rare"
msgstr "희귀"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_64"
msgid "Weapons"
msgstr "무기"

msgctxt "h977af483ga6d9g4334g9ee0g3b85b94c67db_8"
msgid "Arrows"
msgstr "화살"

msgctxt "h977bca76g97c6g4fd5g8c83g52c08c791116"
msgid "Copy version to clipboard"
msgstr ""

msgctxt "h977e7754g1a1cg49e3g890ag7009e4f52f86"
msgid "FreeCamera Rotate Clockwise"
msgstr ""

msgctxt "h9780697dg52a7g41efg8505g63172f1c03ad"
msgid "You have unsaved changes."
msgstr "저장하지 않은 변경사항이 있습니다."

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_1"
msgid ""
"Slashing damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_10"
msgid ""
"Psychic damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_11"
msgid ""
"Poison damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_12"
msgid ""
"Radiant damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_13"
msgid "Force damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_14"
msgid ""
"Weapon damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_15"
msgid "Spell damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_16"
msgid ""
"Healing damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_2"
msgid ""
"Piercing damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_3"
msgid ""
"Bludgeoning damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_4"
msgid "Acid damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_5"
msgid ""
"Thunder damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_6"
msgid ""
"Necrotic damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_7"
msgid "Fire damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_8"
msgid ""
"Lightning damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h97808b5cgaad5g464dg968eg0c072a28050f_9"
msgid "Cold damage against this entity from non-magical attacks is nullified."
msgstr ""

msgctxt "h986bfea9ge749g4bd8gba07g341e65126fe9"
msgid "Use type"
msgstr ""

msgctxt "h986fdc45gcb62g460ag96c1g7f39e64e2f26"
msgid "Repair price"
msgstr "수리 가격"

msgctxt "h989ffb42g54cbg44b6gbcc8g6bc9704215a9"
msgid "Condition Type: Cursed"
msgstr ""

msgctxt "h9967b4ddg0a20g49a9g86aagb820c4c444a0"
msgid "Move Character"
msgstr ""

msgctxt "h99a4008eg2df6g4b96g8292g55294237eb56"
msgid "Accept"
msgstr "수락"

msgctxt "h9a14b98ag1b5ag4e1dg8da1g0c997892f0c3"
msgid "[1]'s concentration shattered."
msgstr "[1]: 집중 깨짐."

msgctxt "h9a22bffag7f68g4969gb9d8g53c3f4270ad7"
msgid "[1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">Hit Point(s)</LSTag>"
msgstr ""

msgctxt "h9a462f17g8bb0g468fg91b3g0f94a08629e2"
msgid "Toggle Game Master Roll Panel"
msgstr ""

msgctxt "h9a6aca0eg68cdg4a40g9546gff4f9765aae3"
msgid "Execute"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "h9a6dc407ge1aeg4968g9ee8g49d83df024ff"
msgid "Downloadable content was successfully installed."
msgstr "DLC가 성공적으로 설치되었습니다."

msgctxt "h9ae9174bg00ebg4fd5g85ffgdb32f227f0d7"
msgid "Screen-space reflections"
msgstr ""

msgctxt "h9b7af47bgde91g484egae81g9f4bece3ee34"
msgid "Make war"
msgstr ""

msgctxt "h9ba0801dg74e1g4fdfgb03cg8e44cb61cfa3"
msgid "Combination failed"
msgstr ""

msgctxt "h9bb2ff32g72c2g4909g8a96g10a74bc760b6"
msgid "Change Option"
msgstr "옵션 변경"

msgctxt "h9c223e98gb2b6g4c83g8fe7g1a25d781df13"
msgid "Splitscreen failed: No available avatar"
msgstr "화면 분할 실패: 사용 가능한 아바타 없음"

msgctxt "h9c2aeaf8gd865g4b79g9034gce7f17c10b96"
msgid "All Tattoo Colours"
msgstr "모든 문신 색"

msgctxt "h9c6a055cg7a83g46c1gac29ge607aa4be0df"
msgid "Spirit of [1]"
msgstr ""

msgctxt "h9c984364g1efag4858g93a1g0d0406a48aa7"
msgid ""
"Bhaal is the implacable god of murder. His children, the Bhaalspawn, were "
"responsible for a conflict that changed the face of Faerûn forever."
msgstr ""

msgctxt "h9cabdbd4gfb09g43d4g9285g4fd1197bc9b3"
msgid "Cast Spell"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_0"
msgid "Actions"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_1"
msgid "Campaign"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_10"
msgid "Resting"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_11"
msgid "HUD"
msgstr "HUD"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_12"
msgid "Characters"
msgstr "캐릭터"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_13"
msgid "Gameplay"
msgstr "게임플레이"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_14"
msgid "Camp"
msgstr "야영"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_15"
msgid "Character Creation"
msgstr "캐릭터 생성"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_16"
msgid "Class"
msgstr "클래스"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_17"
msgid "Companions"
msgstr "동료"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_18"
msgid "Crafting"
msgstr "제조"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_19"
msgid "Crime"
msgstr "범죄"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_2"
msgid "Combat"
msgstr "전투"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_20"
msgid "Hotbar"
msgstr "단축창"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_21"
msgid "Illithid"
msgstr "일리시드"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_22"
msgid "Inventory"
msgstr "인벤토리"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_23"
msgid "Journal"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_24"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_25"
msgid "Multiplayer"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_26"
msgid "Stats"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_27"
msgid "Social"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_28"
msgid "Trading"
msgstr "거래"

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_3"
msgid "Core Rules"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_4"
msgid "Characters and Relationships"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_5"
msgid "Exploration"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_6"
msgid "Game Environment"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_7"
msgid "General"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_8"
msgid "Inventory and Crafting"
msgstr ""

msgctxt "h9de08869g5612g419fgbccbg4655074a1030_9"
msgid "Magic"
msgstr ""

msgctxt "h9dfac2f7ged47g41d1gacceg856c75d170a6"
msgid "Classic"
msgstr "클래식"

#, fuzzy
msgctxt "h9e16089bgf0efg4d5cgb7e9gb783489094d1"
msgid "Round"
msgstr "턴"

msgctxt "h9e1d1cf6g33cdg42c3ga4f3g891261d26879"
msgid "Loading [1]"
msgstr ""

msgctxt "h9e46d015g118bg4e9dgb762g5070150c2852"
msgid "D-pad Right"
msgstr ""

msgctxt "h9e70eecbgc2dfg4618gb35egc9435aebd7be"
msgid "Any Adventure"
msgstr "모든 모험"

msgctxt "h9fc8c979g4b5bg416fga1bdg528f474a9812"
msgid "Test"
msgstr ""

msgctxt "ha00e0b57ge6f5g4169ga5cbg3b8151f8cd26"
msgid "Ignite Surface"
msgstr ""

msgctxt "ha0530f95g52f0g469agb5f3g22bcaca871ab"
msgid "Apply changes?"
msgstr "변경사항을 적용하시겠습니까?"

msgctxt "ha064084dg4b5cg45cbg8645ge19ab3b65e21"
msgid "Ability Modifier"
msgstr "능력 수정치"

msgctxt "ha09e8608gb664g4d51g9dfdg2cb3e093ff6a"
msgid "Difficulty"
msgstr ""

msgctxt "ha13e0a23g873ag485eg9143gb6cd8c9930df"
msgid "Select a node to activate an illithid power"
msgstr ""

msgctxt "ha17c1b4bgc146g4897g8cfeg8e379b560530"
msgid "End Turn"
msgstr "턴 종료"

msgctxt "ha19dd4e9g950bg47f5g97ccg8ac9e4c086dc"
msgid "Magic"
msgstr ""

msgctxt "ha21a5f81g1fe4g4740g9373gd200ef0c9964"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Necrotic sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Necrotic sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Necrotic sources."
msgstr ""
"저항: 괴저 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 괴저 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 괴저 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "ha228cb67g5801g4044g93aagaf6ac1b90dc9"
msgid "Resources"
msgstr ""

msgctxt "ha25d1e6cg2b10g4679ga2aeg5300edee697a"
msgid "Toggle Tutorials"
msgstr ""

msgctxt "ha359b182ga598g4665gb35egb9e0ebfe3103"
msgid "This ruleset has been tweaked to grant an enjoyable gaming experience."
msgstr ""

msgctxt "ha37034e4g83d5g46e9gbc30g9ea61fe164a4"
msgid "Deflects projectiles back to their source."
msgstr ""

msgctxt "ha37c8141g4d63g4d35g830eg6177717ffc1a"
msgid "Crafting"
msgstr "제조"

msgctxt "ha38b1a96g57aeg4ed8gb382g39c5e4e9afb4"
msgid "Filter Spells:"
msgstr ""

msgctxt "ha38be42dg57c9g4347g880bg4776bb1fcdad"
msgid "+ [1] Inspiration"
msgstr "고양감 + [1]"

msgctxt "ha3f5e4ecg662eg457fg95b5g4b37cf12028b"
msgid "Identify"
msgstr ""

msgctxt "ha4177187gddecg4e4dg8870g01827a52f589"
msgid "Party View"
msgstr "파티 보기"

msgctxt "ha4255357g2f0cg4703g8763g40881ecc2789"
msgid "Load Session"
msgstr ""

msgctxt "ha49f06c7g36e9g4d2cgafacgac21630b1dce"
msgid "Transforms an existing dead body into a specific death type visual."
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_0"
msgid "None"
msgstr "없음"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_1"
msgid "Battleaxes"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_1024"
msgid "Hand Crossbows"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_1048576"
msgid "Maces"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_1073741824"
msgid "Shortbows"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_128"
msgid "Greatclubs"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_131072"
msgid "Light Hammers"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_134217728"
msgid "Rapiers"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_137438953472"
msgid "Warhammers"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_16"
msgid "Flails"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_16384"
msgid "Javelins"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_16777216"
msgid "Morningstars"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_17179869184"
msgid "Slings"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_2"
msgid "Clubs"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_2048"
msgid "Handaxes"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_2097152"
msgid "Martial Weapons"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_2147483648"
msgid "Shortswords"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_256"
msgid "Greatswords"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_262144"
msgid "Longbows"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_268435456"
msgid "Scimitars"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_274877906944"
msgid "Warpicks"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_32"
msgid "Glaives"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_32768"
msgid "Light Armour"
msgstr "경갑"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_33554432"
msgid "Pikes"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_34359738368"
msgid "Spears"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_4"
msgid "Daggers"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_4096"
msgid "Heavy Armour"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_4194304"
msgid "Mauls"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_4294967296"
msgid "Sickles"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_512"
msgid "Halberds"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_524288"
msgid "Longswords"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_536870912"
msgid "Shields"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_545296384"
msgid "Armours"
msgstr ""

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_549755813888"
msgid "Musical Instrument"
msgstr "악기"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_64"
msgid "Greataxes"
msgstr "그레이트액스"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_65536"
msgid "Light Crossbows"
msgstr "경쇠뇌"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_67108864"
msgid "Quarterstaffs"
msgstr "쿼터스태프"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_68719476736"
msgid "Tridents"
msgstr "삼지창"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_8"
msgid "Darts"
msgstr "다트"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_8192"
msgid "Heavy Crossbows"
msgstr "중쇠뇌"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_8388608"
msgid "Medium Armour"
msgstr "평갑"

msgctxt "ha4c5f0cfg93ebg47ecg8eecg6524ad70aee0_8589934592"
msgid "Simple Weapons"
msgstr "단순 무기"

msgctxt "ha4ee8fb8g727ag44fcgba5fgf282fbe78621"
msgid "Dual-Wield On"
msgstr ""

msgctxt "ha509b03fgb550g4f9fg9499g091ae6d4944a"
msgid "Toggle Set Start Point"
msgstr ""

msgctxt "ha51a6645g58ffg4c6fg9348g5c9dd01eb2a3"
msgid "Camera Rotate Mouse Right"
msgstr ""

msgctxt "ha51aa42egd276g414eg9129g316ad01439b6"
msgid "UI Cut call"
msgstr ""

msgctxt "ha550ea68gb1f2g4ffaga933ge5a77b937823"
msgid "Yes"
msgstr ""

msgctxt "ha5ce2d1bgbd42g4f0dgaea9gb97f83f43534"
msgid "Duplicate"
msgstr ""

msgctxt "ha5f2a57eg71f0g47eag9a0dg4f4cc2d9ab42"
msgid ""
"When enabled (default), the game will target 60 FPS upscaled. Disable this "
"feature for quality mode: the game will run on a native 1440p at 30 FPS. "
"While in splitscreen, you'll always be running in quality mode."
msgstr ""

msgctxt "ha6000e4eg39a6g4ee5gb2fcgc1b6f9aaac08"
msgid ""
"Your Ability Score determines whether a <LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\""
">Modifier</LSTag> is added to or subtracted from the roll when you make an "
"<LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">Ability Check</LSTag>, a <LSTag Tooltip="
"\"SavingThrow\">Saving Throw</LSTag>, or an <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\""
">Attack Roll</LSTag>.\n"
"\n"
"Some Ability Scores can also affect spellcasting, hit points, and other "
"attributes."
msgstr ""
"<LSTag Tooltip=\"AbilityCheck\">능력치 판정</LSTag>, <LSTag Tooltip=\"SavingThrow"
"\">내성 굴림</LSTag>, 혹은 <LSTag Tooltip=\"AttackRoll\">명중 굴림</LSTag>시 능력치 점수에 따라 "
"<LSTag Tooltip=\"AbilityModifier\">능력 수정치</LSTag>가 주사위 결과값에 가감됩니다.\n"
"\n"
"일부 능력치 점수는 주문시전, 체력 등에도 영향을 미칠 수 있습니다."

msgctxt "ha65cecedg819dg4d17g9f0ag1bf646ec4f6c"
msgid "Defence"
msgstr "방어"

msgctxt "ha673f47egde2fg455fga508g40cb2681368b"
msgid "You have unapplied changes. Do you want to apply them?"
msgstr "적용되지 않은 변경사항이 있습니다. 적용하시겠습니까?"

msgctxt "ha6872eccgd50dg4c83gb925g620e04e3e73f"
msgid "Enable Controller"
msgstr ""

msgctxt "ha6a09b08ge3bbg499cg8ec4g8dd674f9cd62"
msgid "All Horn Tip Colours"
msgstr ""

msgctxt "ha6aec5aegbcdfg4ebcg96a0gf1b351e1a701"
msgid "Can't pick up and Add to Wares (in use)"
msgstr ""

msgctxt "ha6d53a36ga066g4e6ag9c62g4335bd3dea59"
msgid "Change Option"
msgstr "옵션 변경"

msgctxt "ha6ebed13g2765g447agb56dg456c11f33304"
msgid "from <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit point</LSTag> increase"
msgstr ""

msgctxt "ha6f72109gc0f7g4014g991bga8727bee216c"
msgid "Fight Music Volume"
msgstr ""

msgctxt "ha755dcbagd81ag4c6bg8d42gf0d1adcd4654"
msgid "D-pad Up"
msgstr ""

msgctxt "ha77e0229g81aeg417ag8714gd59b546b2cce"
msgid "UI Main Tab Previous"
msgstr ""

msgctxt "ha77e4db3g387dg42cdg8d3ag88698786084d"
msgid "Open Sort Window"
msgstr ""

msgctxt "ha875f15fg457dg42cbg99e9g8a9263b065f1"
msgid "Lip Tint Palette"
msgstr ""

msgctxt "ha8e767ceg9820g4f24gbfedg431e9d81e6fb"
msgid "Left"
msgstr ""

msgctxt "ha8f81b2cg74a2g40deg91eag12f2bf2047c7"
msgid "from shield"
msgstr ""

msgctxt "ha9163df6gf354g4a6eg9343g076f4b87eb0a"
msgid ""
"The network connection was interrupted.\n"
"Online features are disabled."
msgstr ""

msgctxt "ha91c7227g7404g4193g8760gaba5fc1d58e0"
msgid "Force Remove Object"
msgstr ""

msgctxt "ha97325f0gd05bg4042gadeag74bca50090dd"
msgid "Some changes will not take effect until the game is restarted."
msgstr "특정 변경점들은 게임을 재시작할 때까지 적용되지 않습니다."

msgctxt "ha9ae014egedd3g42e6g9e36g1479be6c17df"
msgid "Thrown"
msgstr ""

msgctxt "ha9c85113g6b67g46cfg8e0bg7f91c4f613ae"
msgid "Open Inventory"
msgstr "인벤토리 열기"

msgctxt "ha9c8ebf3g57bcg4c8ag9d90g39c2dfacc3d6"
msgid "Option"
msgstr ""

msgctxt "haa1cbf28g4d7cg4f79ga1a9g420dbec90687"
msgid "Show tutorial boxes"
msgstr ""

msgctxt "haa5a9598gc080g43e5g9d21g2f5736b109ec"
msgid "Class Overview"
msgstr ""

msgctxt "haab876f7ga25cg47efgac2eg484ecadc551c"
msgid "Show Waypoint Menu"
msgstr ""

msgctxt "haaffa1b6g0f4ag4dbeg9ed8gf6ceb56972b0"
msgid "Cinematic Volume"
msgstr ""

msgctxt "hab2b0328ga74fg4d84g974bg8f11306412f1"
msgid "You must select a profile first."
msgstr "먼저 프로필을 선택해야 합니다."

msgctxt "hab5f9a6dg30e8g4737g92e9gf9159c2a6b8a"
msgid "This class can't learn spells."
msgstr "이 클래스는 주문을 배울 수 없습니다."

msgctxt "habcc8037gb821g4ed9g8db3gb69eaacbf690"
msgid ""
"Once you board this raft, you'll head to the end of Early Access. Do you "
"want to continue?"
msgstr "이 배에 탑승하고 나면, 얼리 엑세스 분량이 종료될 것입니다. 계속하시겠습니까?"

msgctxt "habf6cf90gf829g4138ga450gea7c25fb7022"
msgid "Find him on the beach of Fortjoy when in game."
msgstr ""

msgctxt "habfe38ebg3f65g405dg8162ga9c4af8c4208"
msgid "Attack camera (other players)"
msgstr ""

msgctxt "hac13e605g9a94g418ag9280g934689745bae"
msgid "Proficiencies from Class"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "hac7cca96gd0dfg4391gb188gc53fd12cb6a5"
msgid "Grants <LSTag Tooltip=\"Immune\">Immunity</LSTag> to [1]."
msgstr "[1] <LSTag Tooltip=\"Immune\">면역</LSTag>"

msgctxt "had2261b7gd151g4d71g9cceg3518f6841529"
msgid "UI Map Up"
msgstr ""

msgctxt "had6a2ed5geed3g4b5bgb64eg3997f9271ac5"
msgid "FreeCamera Mouse Rotation"
msgstr ""

msgctxt "hadb78235g426cg4eecg9241ge93ab37132c0"
msgid "Override what style of controller icons are displayed."
msgstr ""

msgctxt "hade5e415gd735g4488ga3a5geec23505e27a"
msgid ""
"Image has invalid size! It should be in range from 1 to [1] inclusively."
msgstr ""

msgctxt "hadf0af12g196bg417aga6f4g23ad7a85d791"
msgid "from shield"
msgstr ""

msgctxt "hadf5f2b6gca49g4c84gb996gc8b8124692f7"
msgid "Lobby List"
msgstr "로비 목록"

msgctxt "hae0242c0g610bg44c5g9b1cg7f421f0903c3"
msgid ""
"Temporarily display Combat Log messages after events and actions in game "
"while in split-screen mode."
msgstr ""

msgctxt "hae246f16g8dd0g4205gba24gbc26ffb19d50"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Thunder sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Thunder sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Thunder sources."
msgstr ""
"저항: 천둥 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 천둥 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 천둥 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "hae4ca8a4g56feg480eg95c8ge5761ab1eb2e"
msgid "Source-Infused"
msgstr ""

msgctxt "hae5e5069g609dg485egb551g349b31accbe2"
msgid "A [1] will be spawned at the location of your target(s)."
msgstr ""

msgctxt "hae9051efga920g4120g96b9g9e939d1e0129"
msgid "resisted Condition:"
msgstr ""

msgctxt "haf170d0dg6500g4501g81c8gc42eedd35862"
msgid "Manage Runes"
msgstr ""

msgctxt "haf7180ffg4ef6g4be4gbe1egd794a0271ad6"
msgid "Interaction"
msgstr ""

msgctxt "haf8768afg6230g4692gbef8g248da4cca7ec"
msgid "Not Ready"
msgstr "준비 안됨"

msgctxt "haf9b402ag5e9bg4ae0ga9e8gaddd91a6fa31"
msgid "Mystery Started."
msgstr ""

msgctxt "haffb8659g7f74g4b11gb082g8889fb734483"
msgid "Initializing..."
msgstr ""

msgctxt "hb042c7ecgd4e4g4023ga49fga024dba49ea1"
msgid "Do you want to discard your changes?"
msgstr "변경 사항을 모두 취소합니까?"

msgctxt "hb06f04d5g3df3g4b3dg83beg3acfbf0a59f4"
msgid "Open Sticky"
msgstr ""

msgctxt "hb088a99egfa40g43a1ga297g5ca387aaa46a"
msgid ""
"You cannot end the day due to a party member's current condition. Would you "
"like to skip to the next day instead?"
msgstr "파티원의 현재 상태로 인해 하루를 마무리할 수 없습니다. 대신 다음 날로 넘어가시겠습니까?"

msgctxt "hb1043661gd5aag4b5cg87ebg3fbca7b259ce"
msgid "Change Reaction"
msgstr ""

msgctxt "hb128128ag5d1dg48ceg93f8gbcc5b0eba058"
msgid "Force Kill Party"
msgstr ""

msgctxt "hb12cca73gc1aeg4336gb0b3gb949c0ef22b4"
msgid "Can't Pick Up (in use)"
msgstr ""

msgctxt "hb1820a3ag19adg4c60g81b2g64ff861d183f"
msgid "Move FreeCamera Forward"
msgstr ""

msgctxt "hb1a91b17g93ecg4bb2g9fd9g8641d61f8dd8"
msgid "Can't join Arena game in progress!"
msgstr "진행 중인 아레나 게임에는 참여할 수 없습니다!"

msgctxt "hb1f692c0g25e1g41f7ga637g481639d7357a"
msgid "Clear all character settings and start anew."
msgstr ""

msgctxt "hb217debcgddbfg4a07g9822g0bdc63c1c178"
msgid "Background Goals"
msgstr "배경 목표"

msgctxt "hb255d8b3g37c2g4806gbfe6g3da42b5403ac"
msgid "Can't hide."
msgstr ""

msgctxt "hb276a3ccg5e63g47fag8820gb751dc159b4e"
msgid "Cannot load older saves in this game mode."
msgstr ""

msgctxt "hb2d29944gf271g41e1g949dgf44b862ee694"
msgid "Right"
msgstr ""

msgctxt "hb31ba794gfe4eg4f5eg90c7ge104ce080488"
msgid "Main island"
msgstr ""

msgctxt "hb331f75bgab7cg4452g87cagd62d9eb2f354"
msgid "Miscellaneous"
msgstr ""

msgctxt "hb33632e8ge575g4a1agb22egae1cf2e98e2c"
msgid ""
"Clerics, druids, paladins, and wizards need to prepare their spells before "
"they can use them (with the exception of inherent spells, which can always "
"be used).\n"
"\n"
"While out of combat, you can change which spells you have prepared by adding "
"or removing known spells to the list of prepared spells.\n"
"\n"
"The number of spells you can prepare increases when you level up or when "
"your <LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier\">Spellcasting Ability</"
"LSTag> increases."
msgstr ""
"클레릭, 드루이드, 팔라딘과 위저드는 주문을 시전하기 위해서 사전에 준비해 둬야 합니다 (단, 언제나 사용할 수 있는 고유 주문의 경우는 "
"예외입니다).\n"
"\n"
"전투 중이 아닐 때, 당신은 알고 있는 주문을 준비된 주문 목록에 추가하거나 목록에서 제거함으로써 어떤 주문을 준비해 뒀는지 변경할 수 "
"있습니다.\n"
"\n"
"당신이 준비해 둘 수 있는 주문의 개수는 레벨이 오르거나 <LSTag Tooltip=\"SpellcastingAbilityModifier"
"\">주문시전 능력치</LSTag>가 증가하면 따라서 증가합니다."

msgctxt "hb399d83eg5ae8g48d0g8f7eg1a89d707f7f9"
msgid "Flee"
msgstr "도주"

msgctxt "hb3cbeff8g0d00g43b9gbaf2g7753edde82d5"
msgid "Identity"
msgstr ""

msgctxt "hb3e4f90fge88ag4f6dgaa89g6358dd14fbca"
msgid "[1] is broken"
msgstr ""

msgctxt "hb40b7157gf953g40deg9770gb0e987bde1d5"
msgid "Stereo Speakers"
msgstr "스테레오 스피커"

msgctxt "hb43992c0ge611g4ee0g8a59g1325bf866db9"
msgid ""
"We value your feedback! Visit http://forums.larian.com to tell us what you "
"think."
msgstr ""

msgctxt "hb46cc3d6g513cg4a57gb5fdg75468dafd9b3"
msgid "Show All"
msgstr ""

msgctxt "hb48857d9g5c80g46bfg912dge0e7c86fa6a4"
msgid "Vulnerable"
msgstr "취약"

msgctxt "hb4bbe309g81abg45eega9b6g13720bd8ddda"
msgid "Lockpicking Difficulty Class"
msgstr ""

msgctxt "hb4d757c3g2661g4ccbg9572g14fc97502d31"
msgid "Dippable Weapon"
msgstr ""

msgctxt "hb4da6a16g24a7g4d39g8e71g09bb80781f5b"
msgid "Healing"
msgstr "치유"

msgctxt "hb4f22f97gac61g4593gab8ag6ea0d081f59d"
msgid "All Hair Colours"
msgstr "모든 머리색"

msgctxt "hb52f3be7gdb5cg4a9dg97a8ga2440456d10c"
msgid "Expand"
msgstr ""

msgctxt "hb540690cg8838g4472g8ecegb54e8917fc33"
msgid "(+[1]XP)"
msgstr ""

msgctxt "hb58dfa12gcb95g4df3ga249g059d1328aa01"
msgid "FreeCamera Rotate Mouse Left"
msgstr ""

msgctxt "hb5eda3d1g2411g4e6cgbea8g05f956cf7cc4"
msgid "D-pad Left"
msgstr ""

msgctxt "hb5f7fe75g00edg4816gbcb3gfe44d38a533e"
msgid "Blindness"
msgstr ""

msgctxt "hb6443b1dgb749g4d55g88ffgc50545975579"
msgid ""
"Returns up to [1]% of target's <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</"
"LSTag> to caster.[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "hb6d445bag6d31g4ad3ga9a9gca0edda36591"
msgid "At higher levels..."
msgstr ""

msgctxt "hb72add32gbd02g4133gb5b2g5c87ffae984b"
msgid "Teleport Player"
msgstr ""

msgctxt "hb739786agbb53g4bb1g9945gc5595e640d81"
msgid "Public"
msgstr "공개"

msgctxt "hb7455f0cg8f97g4fe5ga1ddgf4c9b092ee51"
msgid "Dexterity Skill"
msgstr "민첩 기술"

msgctxt "hb7ce45aeg3e2fg4603g991dg5cfc9e006e05"
msgid "Available Spells"
msgstr "사용 가능한 주문"

msgctxt "hb82bf6cdgf840g470cg93b1g56618c763313"
msgid "Resistance Types"
msgstr ""

msgctxt "hb84920f4g454cg4bbeg9c06g02f98dedae7e"
msgid "Reaction Settings"
msgstr ""

msgctxt "hb873c1afg9521g4219ga6d4gbe787d04aacf"
msgid "UI Radial Left"
msgstr ""

msgctxt "hb895a7a2gad2ag4685gbb68g98a125db8368"
msgid "[1] xp"
msgstr "[1] xp"

msgctxt "hb89f73f8g67e3g4931g8d2fg5010cdeec856"
msgid "Toggle Vignette"
msgstr ""

msgctxt "hb8f17cadgf1d4g4408g91efg9bb09946f23c"
msgid "Unlocks target object(s).[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "hb938ed2eg4dfdg4ee5ga12cg99a4a690667d"
msgid "Play alone or invite friends. The game is not visible online."
msgstr "혼자 플레이하거나 친구를 초대하세요. 이 게임은 온라인에 표시되지 않습니다."

msgctxt "hb95ade1eg4283g4d95g9033g2d92d56f9160"
msgid ""
"When enabled, you get a short cinematic rendition of the attack when a "
"character lands a critical hit."
msgstr ""

msgctxt "hb9667f65gadf4g46f7g976bgafbe7573d553"
msgid "Male Gnome"
msgstr ""

msgctxt "hb9eee13bg7e18g4385g9149gead90c9263f3"
msgid "Game Master"
msgstr ""

msgctxt "hba211cceg2602g4044g9f39g051801d0585a"
msgid "Combat Round"
msgstr ""

msgctxt "hba41d014g7db9g4d2dgbce1ge079a38e0aad"
msgid "[1] (Saving Throw):"
msgstr ""

msgctxt "hba9f0348g45b2g4307ga99ag86998209bfb5"
msgid ""
"Restores up to [1] <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">hit points</LSTag> based on "
"surface area."
msgstr ""

msgctxt "hbade4300gc5f2g49eegbf72ge0e648f5d993"
msgid "Not Proficient with equipped shield - can't cast spells"
msgstr "장착한 방패에 숙련되지 않음 - 주문 시전 불가"

msgctxt "hbb3bac84g4b38g42a6g98efgfab3720a309e"
msgid "Can't Pick Up (blocked)"
msgstr ""

msgctxt "hbb510089g3d5bg434dga929gcb697fcaf656"
msgid "Sheathe"
msgstr "무기 꺼내기"

msgctxt "hbb704683g7464g4c39g80d3g2b9487108a7c"
msgid "Radiant Damage"
msgstr "광휘 피해"

msgctxt "hbbd7fd78gc1a5g4c81gaca9gccfc575ca21a"
msgid "Craft Item"
msgstr ""

msgctxt "hbc2789fegb2deg4952ga436ga8a0aad070bf"
msgid "Decaying"
msgstr ""

msgctxt "hbd650427gd373g4d06g907ag5b4d027b0116"
msgid "Lobby Browser"
msgstr "로비 브라우저"

msgctxt "hbdac34fdg43b6g4439g9947g6676e9c03294"
msgid "Attack Ground"
msgstr "바닥 공격"

msgctxt "hbdf0d633gdc07g422fgb075gc731aedc8e38"
msgid "Deactivate"
msgstr ""

msgctxt "hbe20c832g6632g4d8dg924eg34e3ec19ef65"
msgid "Restart required."
msgstr "재시작 필요함."

msgctxt "hbe5481b4gfe9cg435bga2b9gcace4fb04dac"
msgid "Connectivity Settings"
msgstr ""

msgctxt "hbeb98c19g870cg42cbg9ac0gaba6327838ee"
msgid "Unknown Level"
msgstr ""

msgctxt "hbecb4ca9g48bag40fag819egafd249d8b96b"
msgid "Thunder Damage"
msgstr "천둥 피해"

msgctxt "hbedb6a49g0fecg4837gb085g5152465982f8"
msgid "Toggle party management panel"
msgstr ""

msgctxt "hbf484ef4g6e44g4aa7gb5dbgd8439bbd1d79"
msgid "..."
msgstr "..."

msgctxt "hbf602360g6cc3g48d8g855bg2f9add3d61be"
msgid "<LSTag Type=\\\"Image\\\" Info=\\\"Prone\\\"/>Prone "
msgstr "<LSTag Type=\\\"Image\\\" Info=\\\"Prone\\\"/>엎어짐 "

msgctxt "hbfcdd348gb011g406dga7b8gff59908d3333"
msgid "There are no statuses on this character"
msgstr "해당 캐릭터에게는 어떤 상태도 없음"

msgctxt "hbff2da21g93f3g4c20g8297g2d2474fd789b"
msgid "Off"
msgstr "비활성"

msgctxt "hbff9a77eg7ff3g4583g9fe6g0c42295b8612"
msgid "UI Module Menu Previous Mode"
msgstr ""

msgctxt "hc0d5bf50g6523g4779g9b2egb772480114c7"
msgid "Stop Hiding"
msgstr "숨기 해제"

msgctxt "hc118b410g7ec6g480bg817bg559931a28285"
msgid "UI Right"
msgstr ""

msgctxt "hc126d6f5gb2a4g4655g8008g322239b1f4bd"
msgid "Loading [1]"
msgstr ""

msgctxt "hc1432764gb2c7g4fadgb30dg908945176f11"
msgid "Immunity to [1].\n"
msgstr "[1]에 대한 면역.\n"

msgctxt "hc157fadagf8a7g4707g9886g1b75941156f4"
msgid "Flee to your camp."
msgstr "야영지로 달아납니다."

msgctxt "hc175341ega5cfg45e2ga9b4g8c4df0063861"
msgid "Loading Failed. Missing dependencies: [1]"
msgstr ""

msgctxt "hc180ada9gc9c7g4a6ega52egbaae376fe600"
msgid "Switch trade window"
msgstr ""

msgctxt "hc18aa105g6477g47dcg9962gc0554eda3c77"
msgid "Two-Handed Weapon"
msgstr "양손 무기"

msgctxt "hc1cf550bgf0f8g4d66g846dg6550d1126215"
msgid "Toggle Blindness to Criminals"
msgstr ""

msgctxt "hc210845cgd21cg4f29g933fg1f94d0b3f1f5"
msgid "Can't Steal and Add to Wares (in use)"
msgstr ""

msgctxt "hc2194cc4g5cb4g44ccg9ba4g13574104dd70"
msgid ""
"This ruleset will grant you an experience closer to the tabletop version."
msgstr ""

msgctxt "hc267c7bfg103eg4331gba05g1703604ebedb"
msgid "Level"
msgstr "레벨"

msgctxt "hc28bb334g2a51g489fg8172g51aa87708f43"
msgid "[1]% chance to vaporise ground surfaces into cloud surfaces."
msgstr ""

msgctxt "hc31a2c56g16f3g45d6gb4f3g4da4359e835e"
msgid "Split/Group"
msgstr "나누기/합치기"

msgctxt "hc3205d76gf2dag4197gb85ag7aa35c314f45"
msgid "Resume"
msgstr ""

msgctxt "hc33f0ac7gc3f0g47b3gba3cg8c3ddb82508e"
msgid "Unhealable"
msgstr ""

msgctxt "hc3becc62g73ccg4fcfgb10dg25e7ac285404"
msgid "UI Up"
msgstr ""

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_1"
msgid "Slashing"
msgstr "베기"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_10"
msgid "Psychic"
msgstr "정신"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_11"
msgid "Poison"
msgstr "독"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_12"
msgid "Radiant"
msgstr "광휘"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_13"
msgid "Force"
msgstr "역장"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_14"
msgid "Weapon"
msgstr "무기"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_15"
msgid "Spell"
msgstr "주문"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_16"
msgid "Healing"
msgstr "치유"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_2"
msgid "Piercing"
msgstr "찌르기"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_3"
msgid "Bludgeoning"
msgstr "부수기"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_4"
msgid "Acid"
msgstr "산성"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_5"
msgid "Thunder"
msgstr "천둥"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_6"
msgid "Necrotic"
msgstr "괴저"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_7"
msgid "Fire"
msgstr "화염"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_8"
msgid "Lightning"
msgstr "번개"

msgctxt "hc3cd9b4eg4ea4g4438gbfbbg493c0abb6dd7_9"
msgid "Cold"
msgstr "냉기"

msgctxt "hc3d2e659ga876g4a45ga125geeeed6931c37"
msgid ""
"Allows you to automatically listen in on another player's dialogue scenes ("
"when possible)."
msgstr "다른 플레이어의 대화 장면을 자동으로 듣도록 해 줍니다 (가능할 때만)."

msgctxt "hc3e2d7e9g2945g41c0ga434g287939ff34ac"
msgid "Armour Class [1]"
msgstr "방어도 [1]"

msgctxt "hc400c96fg06a0g4465ga952gef57bbcc7dff"
msgid "Lock access for other players"
msgstr "다른 플레이어의 권한 잠금"

msgctxt "hc457b7a3g50cfg439dg8d85g6890c9e3f7d6"
msgid "Recharge: [1]"
msgstr ""

msgctxt "hc496a0cfgc494g4aceg8c0fg7be58ecbfd0f"
msgid "A narrative experience placing story before combat."
msgstr ""

msgctxt "hc4cbc7bcg3413g42a4g83f8g3379dc6a4e08"
msgid "to Athletics <LSTag Tooltip=\"SkillCheck\">Checks</LSTag>"
msgstr "운동 <LSTag Tooltip=\"SkillCheck\">판정</LSTag>"

msgctxt "hc4ce34a6g5b70g43e1g801cgc36e8ae4163c"
msgid "[1]% chance to douse fires in a radius of [2]m"
msgstr ""

msgctxt "hc4ee26fbg1d41g4883ga0a2g2efd88870989"
msgid ""
"Adjust the colour palette of certain game elements to better suit different "
"types of colour-blindness."
msgstr "특정 게임 요소의 색상 팔레트를 조정하여 다양한 유형의 색약에 더 잘 맞도록 합니다."

msgctxt "hc54095a5g3c3bg43eagad42ge601af829172"
msgid ""
"This session has no controllable characters available. Wait for the host to "
"finish the tutorial and recruit a companion, then try to join again."
msgstr ""
"세션에 조작할 수 있는 여유 캐릭터가 없습니다. 호스트가 튜토리얼을 완료하고 동료를 영입할 때까지 기다린 다음 다시 참여를 시도하세요."

msgctxt "hc552f0c0gb51bg4818g8e6eg8d504c5234eb"
msgid "Toggle Physics"
msgstr ""

msgctxt "hc59029cbgfc04g4b48gaef3gee950831af87"
msgid "Armour Proficiency"
msgstr "방어구 숙련"

msgctxt "hc5b40e4bg4ce7g40c3g990cgf78829caf6f7"
msgid "Early Access"
msgstr "얼리 액세스"

msgctxt "hc5e7398cg7da4g4baag8fe7g436144a0a25f"
msgid "Mark As Wares"
msgstr ""

msgctxt "hc6293203gb17bg447dg9848geec10d93e0c7"
msgid "Debug View: Toggle"
msgstr ""

msgctxt "hc62e8bd3g4ad7g4a54g8486ga7756db3c444"
msgid "Use an identifying glass to learn about an unidentified object."
msgstr ""

msgctxt "hc6b42300gf16eg41cbgbd98g76389ec00b2c"
msgid "DualSense"
msgstr "듀얼센스"

msgctxt "hc6c2d08fgd8beg4b84g88e8ge696deeec37d"
msgid "Loremaster level too low"
msgstr ""

msgctxt "hc6e0a601gbb07g4361g85aegec1473605407"
msgid "Grounded"
msgstr "접지됨"

msgctxt "hc7566374g36afg4345gaf18gab4ba7d7c809"
msgid "Wind Walker"
msgstr ""

msgctxt "hc787ab0dg9a15g40b7g9102g2d40a2e98626"
msgid "Type"
msgstr "종류"

msgctxt "hc804146fg59c9g4466g9db3g724a5c6191a6"
msgid "UI Map Zoom In"
msgstr ""

msgctxt "hc8e52c94g057ag4fa2g8ea7g420d1ade3c3b"
msgid "Camera Zoom"
msgstr ""

msgctxt "hc8e7ec85g5ee6g48e0g9a05ge489b57e228f"
msgid "[1] learned spell [2]"
msgstr ""

msgctxt "hc8f59311g2135g4854g8d4bg1f3f2b56f197"
msgid "Camera Rotate Mouse Left"
msgstr ""

msgctxt "hc93710ecg2cbbg49adg8b94g6c2d31375b88"
msgid "Immediate"
msgstr ""

msgctxt "hc99c7b03gd4f8g43a9g8a85g0cafd80cc014"
msgid "Increase surface brush"
msgstr ""

msgctxt "hc9f10748ga20dg44a6g85c5g5ded37d38459"
msgid "Subrace Traits"
msgstr "하위종족 특성"

msgctxt "hca03ba3dg6da1g4c53g8b73g7eb96bbb5530"
msgid "Combat Skills"
msgstr "전투 기술"

msgctxt "hca1d0242ga3f8g4939g9e6bg7cd7e3e3140b"
msgid "[1] has added [2] to [3]."
msgstr ""

msgctxt "hca288e87g031ag4fbcgbe34g2c937c04b8e0"
msgid "Unlimited charges."
msgstr ""

msgctxt "hcaa54ecfg026ag42f4gb05fg16614cd44f30"
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

msgctxt "hcaae576dg3e73g4bf8ga6efg1ba1969c8172"
msgid "Freeze Game Time"
msgstr ""

msgctxt "hcacb94cbg4737g4a52g8b07gc5af8628eff5"
msgid "Attack the ground."
msgstr "바닥을 공격합니다."

msgctxt "hcb2cdb6bgd085g4fe6gbe5cg2ca8257e5fbd"
msgid ""
"AMD FidelityFX Super Resolution 2 (FSR2) is an open source upscaling "
"solution for producing high resolution frames from lower resolution inputs."
msgstr ""

msgctxt "hcb54b997gac46g4ee2g9707gce093a391836"
msgid ""
"The active user [1] has signed out.\n"
"Please switch back to that user or go back to the title screen to switch to "
"a new user."
msgstr ""
"활성 사용자 [1] 님이 로그아웃했습니다.\n"
"재접속하거나 타이틀 화면으로 돌아가 새로운 사용자로 변경하십시오."

msgctxt "hcbed2154g5d9bg407ag8a05ga1afe808222b"
msgid "Drag Single Toggle"
msgstr ""

msgctxt "hcc0b883agcc2fg498egbb88g3274f89ded44"
msgid "Critical Hit"
msgstr "치명타"

msgctxt "hcc3a35b4g9149g47b0ga7b8gba03a08d38a3"
msgid "Several Combat Encounters"
msgstr ""

msgctxt "hcc439256g45a8g422bg8584gea081f4ea5c5"
msgid "Combination in progress"
msgstr ""

msgctxt "hcc4c4faag0c8dg4eb9gaabcg9c26f6cdfeba"
msgid "Show Sound Debug Window"
msgstr ""

msgctxt "hccb8641bg52a5g4f26g9b8eg7789002a2786"
msgid "Not enough Strength"
msgstr ""

msgctxt "hccdc518bg8766g47bbga1a7g0b6fcbc6c02c"
msgid "That object doesn't fit in a container!"
msgstr ""

msgctxt "hcd0c5899ge014g486bgbc5fgd9ae916509dc"
msgid "cone"
msgstr "원뿔"

msgctxt "hcd273ff3gee13g4298gb4b6ga9edb1a7eab8"
msgid "Toggle Actions Bar on Hot Bar"
msgstr ""

msgctxt "hcd93833ag1000g48f9gb6f3g69b89475ee98"
msgid "The type of selected weapon."
msgstr "선택한 무기의 종류."

msgctxt "hcd9bbfb9ga3b9g41ddg8d5bge17c7d8292a1"
msgid "Aura of Possibility"
msgstr ""

msgctxt "hcdc6eda9g0d17g41f7gb998g657ab50f8a9f"
msgid "Modifier: [1]"
msgstr ""

msgctxt "hcdcc74fag7040g4a32gabc7g12f77307d881"
msgid "UI Module Menu Next Mode"
msgstr ""

msgctxt "hce0a6620gc9f2g43a7g9051g83ace74e42c2"
msgid "Debug View: Hide"
msgstr ""

msgctxt "hce3dae4ega46cg4228ga2b5ge7e28707a870"
msgid "D-pad Down"
msgstr ""

msgctxt "hce5cccbcg2729g41c5gbeb3g10473d11a1b6"
msgid "Midnight Mode"
msgstr "심야 모드"

msgctxt "hce8ab422gdeafg4d60gb602g9053dfa3efca"
msgid "[1] has consumed [2] supplies for a Long Rest."
msgstr ""

msgctxt "hceae05c4ga12cg45d2g9d40gd155714e7f72"
msgid "Increase FreeCamera FoV"
msgstr ""

msgctxt "hcebc689eg28cfg463ag83b7g82a90601d490"
msgid "Can't be harmed ([1])"
msgstr ""

msgctxt "hced35300gd349g446aga746gdb1acb63bc92"
msgid "Explorer"
msgstr "탐험가"

msgctxt "hcefed9ecg15dbg4708ga103g7f78a2fc9db1"
msgid "Background Features"
msgstr "배경 요소"

msgctxt "hcf0bc9c4gefd4g4cf1gb29cg798db845de5b"
msgid "Panel Select Toggle"
msgstr ""

msgctxt "hcf328cd2gd3e5g44caga6b5ge72637117f5c"
msgid "Loading Disabled"
msgstr ""

msgctxt "hcf9b9da3g1648g44dbga313gd760dbf22a33"
msgid "Portent Die"
msgstr "전조의 주사위"

msgctxt "hcfa13c4cg8effg4ae9g8ceagf95e805f7db9"
msgid "Ranged Damage: <LSTag Type=\"Damage\">[1]</LSTag>"
msgstr "원거리 피해: <LSTag Type=\"Damage\">[1]</LSTag>"

msgctxt "hcfd8cf93g9aacg4114ga2c8g9b3d6e045ed1"
msgid "Your party has been defeated..."
msgstr "당신의 파티는 패배했습니다..."

msgctxt "hcffefd1fg9755g431dga2d5g289bcf482e95"
msgid "MessageBox Cancel"
msgstr ""

msgctxt "hcfffc050g40d6g4e72ga376gc69322f0cfde"
msgid "Enables shadows from local light sources such as fires and lamps."
msgstr "불이나 램프같은 지역 광원의 그림자를 활성화합니다."

msgctxt "hd043128cg6b22g4449gbeadgaf3a2edcbca5"
msgid "UI Radial Up"
msgstr ""

msgctxt "hd0a12ee8g9fc6g4a63g95begc5c2123365cf"
msgid "Learned Spells"
msgstr "학습한 주문"

msgctxt "hd0a48044geccag4b22g93fegbf3ece3598e6"
msgid "UI Character Creation Remove Spell"
msgstr ""

msgctxt "hd0f7db42gc41fg4bc6g8b51gee80361ac6d4"
msgid "Left Stick"
msgstr "왼쪽 스틱"

msgctxt "hd17fc873gbda6g4283gb940gd9317b144143"
msgid "Done"
msgstr "완료"

msgctxt "hd18f2ceag9142g4724ga6e2gae11d86d4531"
msgid ""
"Helpful when trying to not disturb people around you. Reduces the dynamic "
"range and lowers louder sounds, while maintaining a clear audio."
msgstr "주변 사람들을 방해하지 않으려고 할 때 도움이 됩니다. 다이나믹 레인지가 감소하고 큰 소리를 줄이면서도 맑은 음향을 유지합니다."

msgctxt "hd1f220a4g25dcg4b09g89c7g835f1226e19b"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

msgctxt "hd222982cg7915g475aga869g44aad2d2d399"
msgid "Enable Trading"
msgstr ""

msgctxt "hd28a9e3eg3cffg4b87g850cg95a8f6d58a0e"
msgid "Move Map"
msgstr "지도 이동"

msgctxt "hd2ce4737gb8d2g4b6dg99deg294a040c3ba9"
msgid ""
"Failed to load at least one active add-on. Please check the campaign's add-"
"on settings to make sure any incompatible add-ons are disabled. Or contact "
"the creator of the campaign."
msgstr ""

msgctxt "hd2cf38afg86b9g440cgba31gf2e3e6cb600e"
msgid "UI Map Right"
msgstr ""

msgctxt "hd2ebe21dgeec1g4a37g9e5ag5fcdf80244ea"
msgid "Story"
msgstr "이야기"

msgctxt "hd2f94edag012ag440fgbb17ge2b946378237"
msgid "Stack Weight"
msgstr "더미 무게"

msgctxt "hd2fd981dgb3dcg49d9ga7c3g329181c2d140"
msgid "Summary View"
msgstr "요약"

msgctxt "hd3f00e0ag520fg4d0cgbba3g5eeeeec98d91"
msgid "Abilities"
msgstr "능력치"

msgctxt "hd42a4cd5g4057g442fgae6cg15d549281e9c"
msgid "FXAA"
msgstr ""

msgctxt "hd46d34b0g686cg4205g91e4g41a1e3d73718"
msgid "Selector Move Right"
msgstr ""

msgctxt "hd4969285gc8d8g41afg8e2cg12d5444acbe2"
msgid "Item Weight"
msgstr "아이템 무게"

msgctxt "hd533562cgf2f3g44b4ga8e3gfdac509f3e6b"
msgid "Lighting quality"
msgstr ""

msgctxt "hd589d36bg8be6g49ceg90adg6b6b338fa76d"
msgid "[1]"
msgstr ""

msgctxt "hd58e4b74gb60eg46ecga0c8g6846ff658c9e"
msgid "FreeCamera Rotate Mouse Up"
msgstr ""

msgctxt "hd58f8757gb382g4417g93edg53208eb2fd38"
msgid "Spellcasting Ability Modifier"
msgstr "주문시전 능력 수정치"

msgctxt "hd5bbc9b0gd217g4054g82d0g74ef07b6ea95"
msgid "Adventure"
msgstr "모험"

msgctxt "hd637bf1eg9694g410dgacb1g18a391faa056"
msgid "Restore [1].[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "hd686a7e5gc649g414fga925g169f800eac48"
msgid "Day [1]"
msgstr ""

msgctxt "hd6d18316gbc8bg400bga46eg18cd9f4185ee"
msgid "Dagger"
msgstr ""

msgctxt "hd6db8274g729dg4697gb00bg270c0c09a893"
msgid ""
"When enabled, the time required to activate any press and hold mouse button "
"action will increase from [1] seconds to [2] seconds. This makes it easier "
"to use dragging actions with sticky button binding in external software such "
"as X-Mouse Button Control."
msgstr ""

msgctxt "hd708e40cg3674g4d5ag9b25gf11f5befa5ee"
msgid "Hello World"
msgstr ""

msgctxt "hd716a074gd36ag4dfcgbf79g53bd390dd202"
msgid "Wings"
msgstr ""

msgctxt "hd75b2771g8abag49b5g9b8egb608d51b9ddf"
msgid "Epic"
msgstr ""

msgctxt "hd75f220dgef9ag43b2g8178g3ee7bac9df4c"
msgid "No"
msgstr ""

msgctxt "hd7a4986cg105ag4a3cg8c08g69f9f0a91d79"
msgid "UI Radial Down"
msgstr ""

msgctxt "hd8084c48gf025g4a4egb56bg6379b65dde4d"
msgid "Saving Game Master Campaign failed"
msgstr ""

msgctxt "hd8721b91gabb7g4972ga908gff35df3de5ca"
msgid "Getting in range..."
msgstr "사정거리로 다가가는 중..."

msgctxt "hd8904247g6498g4ff6g8285g89651ca68092"
msgid "Melee Spell Attack"
msgstr ""

msgctxt "hd8cf7118g1d38g4532gb774g7296932569ac"
msgid "Would you like to go to bed?"
msgstr ""

msgctxt "hd8d12b59g61c0g4600gacaeg9e5454e09108"
msgid "Initiative [1]"
msgstr ""

msgctxt "hd8fde209g3b11g4f30g9b92ga5d89bc7c9cf"
msgid "Loading [1] ([2]%)"
msgstr ""

msgctxt "hd9433cc1g56abg494bga32fg9c54b41d8705"
msgid "[1] is Global and cannot be destroyed"
msgstr ""

msgctxt "hd9436532g3b7eg4c54g81eeg1e81ef7aff75"
msgid "Sign back in"
msgstr ""

msgctxt "hd9acad40g7bb8g4e98g9bacgab04f8a55592"
msgid ""
"Avoid disturbing people around you. This mode reduces the dynamic range and "
"lowers louder sounds while maintaining a clear audio."
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "hd9c0f05bgbb41g4f03g982egeae295087f63"
msgid "Attack Camera"
msgstr "공격 카메라"

msgctxt "hd9c23729g4227g4db0gbbfegc8aa4b48df6e"
msgid "[1] is already a mind flayer."
msgstr ""

msgctxt "hda004cc7g02e0g444ag83a8ga5422da5d80f"
msgid "Target is invalid"
msgstr "올바른 대상이 아님"

msgctxt "hdaa73cf2gc43bg47bbg801ag7f3a9e9099ad"
msgid "Desire VO Dummy"
msgstr ""

msgctxt "hdab5fbdag5da5g4d6dgb98fgbf06abbcd089"
msgid "Add-on was successfully installed."
msgstr ""

msgctxt "hdb192e07g6389g46f3ga020gc68683c733b3"
msgid "Off-Hand Ranged Weapon"
msgstr ""

msgctxt "hdb2d0824gf6c8g44b1g8fb6gf36202c82c4f"
msgid "Active Defence"
msgstr ""

msgctxt "hdb3826d2gfc2bg4cc3gb654gf80410859c3f"
msgid "<hl>Toggle</hl> Details"
msgstr "세부사항<hl>토글하기</hl>"

msgctxt "hdb5f0f7dg20cbg4ff8g8ec9gc359170e8a20"
msgid ""
"Your edition grants you access to this dice design - resembling the roiling "
"fires of a dragon's wrathful breath. "
msgstr ""

msgctxt "hdbb2e05dgef09g4f02g8321gf2d066d73781"
msgid "Character Panels"
msgstr "캐릭터 패널"

msgctxt "hdbbaeec3g30c2g48f9gbb7fg03ebf88fbe1d"
msgid "This character is a spirit."
msgstr ""

msgctxt "hdbbba06bgdf39g48a3g8d1bg0573eab3da2e"
msgid "Map"
msgstr "지도"

msgctxt "hdbdb5a2bg1b3fg4bd2gba09g7647b73c70ba"
msgid "No club or quarterstaff equipped.\n"
msgstr ""

msgctxt "hdc2c6815g4c4fg4e81g94d5g299646e91500"
msgid "Encumbered"
msgstr "과적"

msgctxt "hdc348da7g3412g4c4fga2d9g9a9f9f837020"
msgid "[1] healed [2] for [3]."
msgstr ""

msgctxt "hdc84d589g480eg492ag8dc6g0c3a7584a5f8"
msgid "Private"
msgstr ""

msgctxt "hdd679dc1gf504g462eg85f5gebd04359aff8"
msgid "Lightning Damage"
msgstr "번개 피해"

msgctxt "hdd74381ag0783g40e4ga061g9ee1ef8a2db3"
msgid "School"
msgstr ""

msgctxt "hdd7572b8gbe3bg4bbdgba12g700849e0787b"
msgid "100% chance to Backstab"
msgstr ""

msgctxt "hdd822fc1g6d88g4338gbdd8gff4df8eb40e7"
msgid "Total Bonus"
msgstr ""

msgctxt "hdd9ccf20gef78g4474ga013gca4f484154d8"
msgid "Level Up"
msgstr "레벨 업"

msgctxt "hdda4c3cbgacd7g499ag8692gbe4cc306becc"
msgid "Toggle Waypoints"
msgstr "웨이포인트 토글"

msgctxt "hddaff7deg96c7g44d0gbbdag4f8a4aa8ec45"
msgid "GM Campaign"
msgstr ""

msgctxt "hddeb40fcgeb5ag47a1g9b51g945639e6e571"
msgid "Longer Mouse Interaction Hold"
msgstr ""

msgctxt "hddfc0e25g59b8g417dgaa75g3a971bc2012c"
msgid "Use a repair hammer to mend damaged equipment."
msgstr ""

msgctxt "hde0bfae6g092eg4b39g8ca1gc615ddb17d41"
msgid "Ranged Attack Bonus: <LSTag Type=\"Damage\">[1][2]</LSTag>"
msgstr "원거리 공격 보너스: <LSTag Type=\"Damage\">[1][2]</LSTag>"

msgctxt "hde14fb0dg12ccg437cgbe6egf980600601e8"
msgid "Show Text Chat"
msgstr ""

msgctxt "hde1ea194g8c8ag4e97g95b7g6dcecf1b7494"
msgid "You can't unsheathe your weapon while performing."
msgstr ""

msgctxt "hde93f95dgc85eg4e0bg9f4dgae90b1187561"
msgid "Narrator Volume"
msgstr ""

msgctxt "hdf10020bg0985g4177gaf5cg881f6d46968c"
msgid "Selector Move Backward"
msgstr ""

msgctxt "hdf7d3a34gbdd5g426bg8054gf22aeaff98f9"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Piercing sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Piercing sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Piercing sources."
msgstr ""
"저항: 찌르기 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 찌르기 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 찌르기 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "hdf7fce05g4b26g40eeg909bg27690c712c15"
msgid "Ranged Attack Bonus"
msgstr "원거리 공격 보너스"

msgctxt "hdfbfee2cga9bag44f6g825cg6171384a4f5f"
msgid "Hello World"
msgstr ""

msgctxt "he003d2eeg8a1eg4b5fgbc67g1e78799e8610"
msgid "Opportunity Attack"
msgstr "기회 공격"

msgctxt "he05df610g11a9g404bgb057g9456bdbe6883"
msgid "Saving Throw"
msgstr "내성 굴림"

msgctxt "he06eb1e9gb06fg4582g87eaga42313504ac6"
msgid "Male Githyanki"
msgstr ""

msgctxt "he079c650g7eb8g4166g9a9bg25d7bcb7b5d0"
msgid "A [1] will be conjured in your target's inventory."
msgstr ""

msgctxt "he0b837a4g5015g4d93gb7acg223dfed527e8"
msgid ""
"[1]% chance[3] to resurrect with [2]% <LSTag Tooltip=\"HitPoints\">Hit "
"Points</LSTag>"
msgstr ""

msgctxt "he0d5d483ge3cdg4417g90ccg5cf221d35168"
msgid "Follow Party"
msgstr ""

msgctxt "he14e14afg1738g442dg96f9g362e1e02e88b"
msgid "FreeCamera Increase Height"
msgstr ""

msgctxt "he188151cg3c59g472cga1deg9175682cd473"
msgid "Detonates [1] random arrow(s) or grenade(s) in the target's inventory."
msgstr ""

msgctxt "he1927d2age13eg4b53gbbcdg28cffcf7234a"
msgid "Edit Filters"
msgstr "필터 편집"

msgctxt "he1bcfb9ag88a1g40f5g895fg2f6c6e479f4a"
msgid "Saving is disabled during dialogs and cutscenes"
msgstr ""

msgctxt "he2545323g7459g43b1gb0d7g0ae7e920ae08"
msgid "Physical Armour"
msgstr ""

msgctxt "he260ebe3g27c1g4ad6ga218g74edf2c8b8ef"
msgid "Right Stick Sensitivity"
msgstr ""

msgctxt "he2a8e275gfdadg409egbe1cgcbc8fa4cc2cf"
msgid "Character is sparkly clean."
msgstr ""

msgctxt "he2cf78d5g8a06g4b49gaeacg9267d39a6ba5"
msgid "Move Character Left"
msgstr ""

msgctxt "he2eab376gc374g4772g8be3g6848f0fad530"
msgid "Very low"
msgstr "매우 낮음"

msgctxt "he2ec5656g998bg4081g8bfcgabe5f39b989b"
msgid "You can see in the dark up to a limited range."
msgstr "어둠 속에서 제한된 범위까지 볼 수 있습니다."

msgctxt "he3339785g14a4g410ega095gf2ccb58a31a7"
msgid "Teleport Party"
msgstr "파티 순간이동"

msgctxt "he35e068fgf63bg4921gb7e9g9cdbf104aa05"
msgid "Toggle Helmet Visibility"
msgstr "투구 보이기 토글"

msgctxt "he3984e57gf0b5g4a00g8feagb1cf74d23e64"
msgid "The weight of a container and its contents."
msgstr "보관함의 무게와 내용물."

msgctxt "he45a6bddg4140g4e80g86fegc66ac26daa63"
msgid "All"
msgstr ""

msgctxt "he4acf6a5gd317g410fgada7gddc109ec2f5b"
msgid "Skill Check"
msgstr "기술 판정"

msgctxt "he59bf81fg69b7g406bgaf49g0db4478f75ac"
msgid "Make peace"
msgstr ""

msgctxt "he59ced12g7c72g4310g9855g0aaae55efc38"
msgid "Can't drop items in filtered inventory."
msgstr "필터 처리된 인벤토리 내의 아이템은 떨어뜨릴 수 없습니다."

msgctxt "he5e05e70g2a59g4bdcgb6acg83e0e3620f68"
msgid "Cmd"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "he61d89dfg1047g49dbg98d4gf84adae4d69d"
msgid "Remove Spells and Actions Automatically"
msgstr "주문 자동 제거"

msgctxt "he6610cc4g7d38g428cg9ee9gb7505848098f"
msgid "Divine Revelry"
msgstr ""

msgctxt "he6b402adgd1fag4d54gbef7gd18036efe898"
msgid "Magical Properties"
msgstr "마법 속성"

msgctxt "he6b406ebg5f19g44e3gbe84ge92a03b487e0"
msgid "UI Invite player"
msgstr ""

msgctxt "he6dcb151g841ag44a1gb268gdec480a2998b"
msgid "Paste"
msgstr "붙여넣기"

msgctxt "he6eefc83g5a51g46a7ga1c2g982ee6dc72bc"
msgid "Incapacitating Conditions"
msgstr "상태 무력화"

msgctxt "he70ae0cdgf670g4784gbe73gaffba004075f"
msgid "Sound quality"
msgstr ""

msgctxt "he70e33b4gffc0g4be1gba3fgec6307b2e18d"
msgid "Circle"
msgstr "원"

msgctxt "he766987ag269dg4101gb940g8100075924c2"
msgid "Can Backstab"
msgstr ""

msgctxt "he77d62c5g322fg4878g8c39g043108d4581c"
msgid "Ability Points"
msgstr "능력치 점수"

msgctxt "he7a5e0f1gd338g406cgabd7g19b301d72c4a"
msgid "Dragonflame Red"
msgstr "드래곤 플레임 레드"

msgctxt "he8138443g67deg4e17gaeb0g68e0f6da37e9"
msgid "Surround Speakers"
msgstr "서라운드 스피커"

msgctxt "he819f6fag6378g4cffgb07bg3ade72b6fcd8"
msgid "A balanced adventure full of challenging choices."
msgstr ""

msgctxt "he84610e1g1d8bg480eg875eg21b7ecb6b87a"
msgid "Bonus Action"
msgstr ""

msgctxt "he88e9131ga753g4816g9e50g3b8fd72f2a80"
msgid "Gateway teleportations remaining: [1]"
msgstr "게이트웨이 순간이동 전여 횟수: [1]"

msgctxt "he8c5858bg8e8eg4cb2gbe10gf031506d467d"
msgid "UI Show info panel"
msgstr ""

msgctxt "he8ce2b93ga62cg48ceg8705g2da2150c24e7"
msgid "Melee Attack Bonus (Off-Hand)"
msgstr ""

msgctxt "he91ed54fg2483g43d1g88fega334b3628909"
msgid "Vitality, Physical Armour and Magic Armour"
msgstr ""

msgctxt "he920062fg4553g4b1eg9935gec94a4c1aa59"
msgid "Nasty Deeds"
msgstr "더러운 행위"

msgctxt "he93262aagc443g4105g97c7g808548ab4033"
msgid "UI Options"
msgstr ""

msgctxt "he9561ffbg0b08g45c1gb167gae6affd28fb4"
msgid "Cleaning Up Level"
msgstr ""

msgctxt "he98774cagc07bg433eg866fg067697b5440f"
msgid "Equal or exceed this number"
msgstr ""

msgctxt "he9aeae46g90d6g41f8g88f0g4c5b6a17fc3c"
msgid ""
"Someone is joining your game. Their character will be added to your party. "
"Will you allow them to join?"
msgstr ""

msgctxt "hea113ec2g1b86g49e3gb902g5c20ac57df6e"
msgid "[1] has received condition [2]."
msgstr ""

msgctxt "hea9cf06egccffg46d9gaf09g75c10220121a"
msgid "Scratch is already here!"
msgstr ""

msgctxt "heb7ccc73g0dcfg4a78g95efgd76c4bdb4c03"
msgid "Character Name"
msgstr "캐릭터 이름"

msgctxt "heb85c676g65fbg4026g89e7gf1bd9e2caa15"
msgid "AP"
msgstr "AP"

msgctxt "heb91b045g4726g4729gad1dg7ce08cd41afd"
msgid "Eavesdrop"
msgstr "자동 엿듣기"

msgctxt "hebaa95cbgf3bag4259gb2begcf2af66d60e1"
msgid "Free Action"
msgstr ""

msgctxt "hebda3a55g1c81g415cg8bb0g36fa526e5c1b"
msgid "The weight of an item."
msgstr "아이템의 무게."

msgctxt "hec3041bagc5a3g4681gb806gb05068000f0f"
msgid "Off-Hand Melee Weapon"
msgstr ""

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_1"
msgid "Strength"
msgstr "근력"

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_2"
msgid "Dexterity"
msgstr "민첩"

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_3"
msgid "Constitution"
msgstr "건강"

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_4"
msgid "Intelligence"
msgstr "지능"

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_5"
msgid "Wisdom"
msgstr "지혜"

msgctxt "hec30ce0dgb76bg45cagaf40gad771ff7902b_6"
msgid "Charisma"
msgstr "매력"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_1"
msgid "Abjuration"
msgstr "방호계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_2"
msgid "Conjuration"
msgstr "조형계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_3"
msgid "Divination"
msgstr "예지계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_4"
msgid "Enchantment"
msgstr "환혹계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_5"
msgid "Evocation"
msgstr "방출계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_6"
msgid "Illusion"
msgstr "환영계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_7"
msgid "Necromancy"
msgstr "사령계"

msgctxt "hec34e9b7g5b4ag4d58gb8f2gd1601a3f5b8b_8"
msgid "Transmutation"
msgstr "변환계"

msgctxt "hecdd4f2fga4beg4db6g8ae0gb0c77d38b6ee"
msgid "Status"
msgstr "상태"

msgctxt "hecfd20c2geb00g4b42g9fc4g76021f4635d6"
msgid "Infected"
msgstr ""

msgctxt "hed45071agd783g41cagbbf3ge9dbc6952de4"
msgid "UI Paste call"
msgstr ""

msgctxt "hed8883degbbf1g4659g81abg87308b500479"
msgid "Melee Attack Bonus: <LSTag Type=\"Damage\">[1][2]</LSTag>"
msgstr "근접 공격 보너스: <LSTag Type=\"Damage\">[1][2]</LSTag>"

msgctxt "hedb61b18g560ag48f6gaa99g2da9c4d352c8"
msgid "Daisy Female VO Dummy"
msgstr ""

msgctxt "hee047271g3b10g4e9fg9377g3fd4ff7e6251"
msgid "Tactician"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "hee3ce860g993eg442ega84cg8b72e535d1b8"
msgid "Show Text Background"
msgstr "문자 배경 표시"

msgctxt "hee7968bbg7c64g4bf5gb980g634a228b6411"
msgid "Key Force End Turn"
msgstr ""

msgctxt "heec967d1g1402g4db9gb8efgd33384855571"
msgid "Combination succeeded"
msgstr ""

msgctxt "heec9973bg436cg43b0g861fg6e7ba697263e"
msgid ""
"Resistant: Halves the damage you receive from Acid sources.\n"
"Immune: Negates damage you receive from Acid sources.\n"
"Vulnerable: Doubles the damage you receive from Acid sources."
msgstr ""
"저항: 산성 공격으로 받는 피해를 절반으로 감소시킵니다.\n"
"면역: 산성 공격으로 받는 피해를 무효화합니다.\n"
"취약: 산성 공격으로 받는 피해를 두 배로 증가시킵니다."

msgctxt "hef00786cg118dg42b3g81b0g76c88220229d"
msgid "Select objects with analog stick"
msgstr ""

msgctxt "hef4ddb63gbe78g49bdgb59ag33bf3f197a7b"
msgid "Surface"
msgstr "표면"

msgctxt "hef882525g15f1g418fgaee0g2af44cd32e1d"
msgid "Civil Skills"
msgstr "민간 기술"

msgctxt "hf067d9b6gdf2eg493dg8a8ag93b6156a0402"
msgid "Identify"
msgstr ""

msgctxt "hf070f270g965fg493dgbfd3g84a74b0d7530"
msgid "Larian"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "hf0846d27g7209g4ac7ga828g74e3d9c5e97e"
msgid "All Eye Makeup Colours"
msgstr "모든 화장 색상"

msgctxt "hf0e7221eg6a90g4d43gae46g816e4e0ccbaa"
msgid "Supplies needed for a full rest:"
msgstr ""

msgctxt "hf20cb34bg4501g4e9cga2f2gd165be12c882"
msgid "Debug View: Show"
msgstr ""

msgctxt "hf2562ad1g6799g4afbgb824g3a9c07532c80"
msgid "Hold in Hand"
msgstr "손에 쥐기"

msgctxt "hf2973bdfga14ag438ega49bgca1f6d499e26"
msgid "Hit Points: [1]"
msgstr "체력: [1]"

msgctxt "hf2ac3c8dg4847g4422gb553g167b46cd5575"
msgid "Entangled"
msgstr "뒤얽힘"

msgctxt "hf3ea7dd0g5f31g43b4ga24cga4d7cfbf2d90"
msgid "UI Left"
msgstr ""

msgctxt "hf3fbbcadg6fddg4e80g90c8g7ba7060c40f9"
msgid "Physical Armour Points"
msgstr "물리적 갑옷 점수"

msgctxt "hf49397fdgff4cg4749g91bbg904baf2aa1d9"
msgid "Immune"
msgstr ""

msgctxt "hf4c3e281gbe3cg4be2g90f8g6d3f1429e334"
msgid "Move FreeCamera Right"
msgstr ""

msgctxt "hf4cf9188gf1ddg4c70g8512g4578eb1e15b6"
msgid "Race"
msgstr "종족"

msgctxt "hf4d92128g1e50g4b62ga04fgf9b3f75229c4"
msgid "FreeCamera Decrease Height"
msgstr ""

msgctxt "hf5664785gcf39g4a8cg8740g3a7dae2fb13f"
msgid "Out of movement!"
msgstr ""

msgctxt "hf5932f47g4abcg430eg927ag5f020aebd573"
msgid "Greataxes"
msgstr "그레이트액스"

msgctxt "hf61c6c2eg5ad4g4052ga041g2449a3813d5a"
msgid "Identifying object failed"
msgstr ""

msgctxt "hf627607eg224fg45bbgb7b9gcae98b3f0ea5"
msgid ""
"The difficulty settings are a preset of options that increase or decrease "
"the challenge you'll face during your adventure.\n"
"This setting can be changed at any time by the host."
msgstr ""

msgctxt "hf6279595gd206g4dd4gb4e6gc4f6d84929f8"
msgid "Class Features"
msgstr "클래스 요소"

msgctxt "hf6a3fa67g1bc6g4362g9496g158726c49a01"
msgid "Spells & Actions"
msgstr ""

msgctxt "hf76670c3g72f5g4fc6gb326g6705681d184c"
msgid "Hello World"
msgstr ""

msgctxt "hf81ab406ga4d7g41ceg82f3g09e71cafca9f"
msgid "Speaker configuration "
msgstr "스피커 구성 "

msgctxt "hf84c0ed8gfabdg4c63gac1ag987cca77de6c"
msgid "Session Settings"
msgstr "세션 설정"

msgctxt "hf865578fgff6ag4f2fg88e1gc2a14698f289"
msgid "Deep Learning Super Sampling (anti-aliasing technique)"
msgstr ""

msgctxt "hf8ac8fcegdbc5g4ea1gbad9geec35df79e8c"
msgid "[1] stopped concentrating."
msgstr "[1]: 집중 중단함."

msgctxt "hf90daa3cgba5cg471cgbebcgedb58a337a9f"
msgid "Set [1] for [4] turn(s).[2][3]"
msgstr ""

msgctxt "hf9b209b9g3745g41a1g85dfg129065b9b215"
msgid "Item Price"
msgstr "아이템 가격"

msgctxt "hf9c3a9c7g30b7g4657ga21bgbec9812ab08e"
msgid "Telemetry Stop"
msgstr ""

msgctxt "hf9cc7ab4g95dag4a35g8eb6g734cf1f7ab7f"
msgid "Find him on the beach of Fortjoy."
msgstr ""

msgctxt "hf9d034e1gf819g4c6cga36fg7afd009b5827"
msgid "Unidentified [1]"
msgstr ""

msgctxt "hf9d25f3agd90fg40d6gb3cbg301b7c858691"
msgid "Spells Available"
msgstr "사용 가능한 주문"

msgctxt "hfa52b44fg752dg4290ga1f2g2e5ba9cc3d1b"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr ""

msgctxt "hfa67cb8fg117ag48f2gab30gb898a9aee535"
msgid "Spells"
msgstr "주문"

msgctxt "hfaa51fc3gf5a7g4ee4gae89g27663258f5cd"
msgid "Ranged Weapon"
msgstr ""

msgctxt "hfac1a054g2a5ag411cg8633gf23b016907e2"
msgid "[1]% chance to ignite surfaces"
msgstr ""

msgctxt "hfaefda40g13c6g48acga194gd71dc53670c9"
msgid "UI Map Reset"
msgstr ""

msgctxt "hfb046da5gc3d0g44a9g9685g0ffc9cb91ff3"
msgid "Tactician"
msgstr ""

msgctxt "hfb0ab865gb8dfg4e35g9c8dg0a8bb9445348"
msgid "Repair"
msgstr ""

msgctxt "hfb0cba62g2904g422fg8c2ag55a91641f12f"
msgid "Toggle Creatures & Items Panel"
msgstr ""

msgctxt "hfb9ed95bgcd2cg4b97g9b40g5984c5adeccd"
msgid "Mystery Updated."
msgstr ""

msgctxt "hfc001d70gaff3g4f6eg9517g55e11fa7ce51"
msgid "Petrified"
msgstr "석화"

msgctxt "hfc9ceafag378eg4c48gaa35g8955bf837900"
msgid "Modifier"
msgstr "수정치"

msgctxt "hfca30e45gdea2g40f4g9824gaa41fb2c88ef"
msgid "Total Weight"
msgstr "총 무게"

msgctxt "hfca9d659gfb61g4070g971fg63cafe568232"
msgid "Someone in camp still wishes to speak to you. Go to bed anyway?"
msgstr "야영지의 누군가가 당신과 대화하고 싶어 하는 것 같습니다. 그냥 잠자리에 들겠습니까?"

msgctxt "hfce9a568g0a34g44d2ga5degb3b16c334fad"
msgid "Transfer successful. "
msgstr ""

msgctxt "hfcfb6645g6e5fg4466g9ef5gf5c2f4a038db"
msgid "Selector Move Forward"
msgstr ""

msgctxt "hfd01af58g51bdg41afg9b49gd5f2a6b99149"
msgid "Advantage"
msgstr "이점"

msgctxt "hfd210c71gccc5g4af1gaa35g4873028c7e84"
msgid "[1] [2]"
msgstr ""

#, fuzzy
msgctxt "hfd2d90f9gbb28g4d72gb2dagc0945b4198cd"
msgid "Fullscreen Display"
msgstr "전체화면 표시"

msgctxt "hfd4265e0g8fa6g4e1egb1c8g249a4762d3cf"
msgid "Both"
msgstr ""

msgctxt "hfd91f94eg7274g4716g92cagc4aa3b826925"
msgid "Inflicts"
msgstr "가합니다"

msgctxt "hfdd93614g8124g4722g8028g0a8a96575652"
msgid "Object repaired by [1]"
msgstr ""

msgctxt "hfde1f649g7202g426fg8a8cg5d998179d579"
msgid ""
"Detect the optimal settings for your computer, balancing performance and "
"visual fidelity."
msgstr ""

msgctxt "hfe317e86g5298g4920ga95bg49b0478d59ca"
msgid "Cloud"
msgstr "구름"

#, fuzzy
msgctxt "hfe4211dag81ebg4700g9695g46feb4a20e88"
msgid "Extension Secret"
msgstr "히든 컨텐츠"

msgctxt "hfe58d364gb6f5g4916ga1f6ga86896992786"
msgid "Half Denoise"
msgstr ""

msgctxt "hfe5d3972g45f0g4e17gacd5g8054c0d40574"
msgid "Fire Damage"
msgstr "화염 피해"

msgctxt "hfe66e305g2878g4674gab23ge8a7beb11e2e"
msgid "Cleaning Up Module"
msgstr ""

msgctxt "hfe86e1dbgd73cg4f12gbae1gfd09eb65e286"
msgid "Reset All"
msgstr ""

msgctxt "hfe8e49d4gaf99g4b2dg8daag33c2570ced45"
msgid "Ability Check"
msgstr "능력치 판정"

msgctxt "hfea90c3eg22afg4ae1gb9bfg7c20822d1953"
msgid "Constitution Skill"
msgstr "건강 기술"

msgctxt "hff020ce4g0995g4d5agbea8g899eaec328f8"
msgid "Steam Deck"
msgstr ""
